{
  "Home page link": "https://www.erxes.io",
  "Are you sure?": "정말 하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "Yes, I am": "네, 하겠습니다",
  "No, Cancel": "아니요, 취소합니다",
  "Filter by tags": "태그로 필터링",
  "There is no data": "데이터가 없습니다",
  "There is no data.": "데이터가 없습니다.",
  "There is no ": "다음이 없습니다 ",
  "Load more": "더 보기",
  "There aren't any activities at the moment.": "현재 활동 내역이 없습니다.",
  "Reset your password": "비밀번호 재설정",
  "Email me the instruction": "안내 이메일 보내기",
  "Sign in": "로그인",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Set your new password": "새 비밀번호 설정",
  "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Photo": "사진",
  "Name": "이름",
  "Views": "조회수",
  "Conversion": "전환",
  "Go to import": "가져오기로 이동",
  "Conversion rate": "전환율",
  "Contacts gathered": "수집된 연락처",
  "Getting Started with erxes leads": "잠재 고객 만들기",
  "Never miss a potential lead by capturing them with a customizable Forms": "맞춤형 양식으로 잠재 고객을 놓치지 마세요",
  "Create Lead": "잠재 고객 추가",
  "Fill out the details and create your lead": "세부 정보를 입력하고 잠재 고객을 만들어 보세요",
  "Form title": "양식 제목",
  "Related": "관련",
  "Form description": "양식 설명",
  "Position": "직책",
  "Username": "사용자 이름",
  "Email": "이메일",
  "sec": "초",
  "Twitter username": "트위터 사용자 이름",
  "Inbox": "받은편지함",
  "Workflow": "업무 흐름",
  "Watch": "관찰하기",
  "Watching": "관찰 중",
  "Team Inbox": "팀 받은편지함",
  "Customers": "고객",
  "Companies": "회사",
  "Engage": "참여",
  "Insights": "인사이트",
  "Knowledge Base": "지식 베이스",
  "Settings": "설정",
  "Resolve": "해결",
  "Send": "보내기",
  "No company": "회사 없음",
  "No customer": "고객 없음",
  "Not tagged yet": "아직 태그되지 않음",
  "New note": "새 노트",
  "Conversation": "대화",
  "conversation": "대화",
  "Notes": "노트",
  "Activity": "활동",
  "Basic info": "기본 정보",
  "Size": "크기",
  "Other": "기타",
  "Industry": "산업",
  "Website": "웹사이트",
  "Plan": "플랜",
  "About": "소개",
  "Discard": "취소",
  "Save": "저장",
  "Create response template": "응답 템플릿 만들기",
  "Associate": "연결",
  "No tags": "태그 없음",
  "Add customer": "고객 추가",
  "No segments": "세그먼트 없음",
  "No segment": "세그먼트 없음",
  "Manage Columns": "열 관리",
  "New customer": "새 고객",
  "Add company": "회사 추가",
  "New company": "새 회사",
  "Open in new tab": "새 탭에서 열기",
  "Choose which column you see": "표시할 열 선택",
  "There is no engage message.": "참여 메시지가 없습니다.",
  "Add Knowledge Base": "지식 베이스 추가",
  "There is no knowledge base": "지식 베이스가 없습니다",
  "New Channel": "새 채널",
  "Edit": "수정",
  "Edit basic info": "기본 정보 수정",
  "Manage integration": "연동 관리",
  "Manage Integration": "연동 관리",
  "Choose new brand": "새 브랜드 선택",
  "Edit integration": "연동 수정",
  "Integration": "연동",
  "Integration menu": "연동 메뉴",
  "Never miss a potential lead by capturing them with a customizable Popups & Forms": "맞춤형 팝업과 양식으로 잠재 고객을 놓치지 마세요",
  "New Brand": "새 브랜드",
  "Add facebook page": "페이스북 페이지 추가",
  "Add integrations": "연동 추가",
  "Add messenger": "메신저 추가",
  "There is no lead.": "잠재 고객이이 없습니다.",
  "New response template": "새 응답 템플릿",
  "Cancel": "취소",
  "Local": "로컬",
  "Public": "공개",
  "Private": "비공개",
  "New email template": "새 이메일 템플릿",
  "Local publisher's email template": "로컬 게시자의 이메일 템플릿",
  "New user": "새 사용자",
  "Load More": "더 불러오기",
  "Session count": "세션 수",
  "Last seen at": "마지막 접속",
  "Tags": "태그",
  "Member": "멤버",
  "Remove": "제거",
  "No companies added yet!": "아직 추가된 회사가 없습니다!",
  "Merge": "병합",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "First name": "이름",
  "Last name": "성",
  "Middle Name": "중간 이름",
  "Primary Email": "기본 이메일",
  "Primary email": "기본 이메일",
  "Phone": "전화번호",
  "Enter a phone": "전화번호 입력",
  "Primary email verification status": "기본 이메일 인증 상태",
  "Primary phone verification status": "기본 전화번호 인증 상태",
  "Is user": "사용자 여부",
  "Save & New": "저장 후 새로 만들기",
  "Save & Close": "저장 후 닫기",
  "Close": "닫기",
  "Customer properties": "고객 속성",
  "Device properties": "기기 속성",
  "Location": "위치",
  "Browser": "브라우저",
  "Platform": "플랫폼",
  "IP Address": "IP 주소",
  "Hostname": "호스트명",
  "Language": "언어",
  "User Agent": "사용자 에이전트",
  "Other properties": "기타 속성",
  "Facebook": "페이스북",
  "Facebook profile": "페이스북 프로필",
  "Messenger usage": "메신저 사용량",
  "Status": "상태",
  "Online": "온라인",
  "Offline": "오프라인",
  "Twitter": "트위터",
  "Twitter quote": "트위터 인용",
  "Retweet": "리트윗",
  "Screen name": "화면 이름",
  "Don't see the result you're looking for?": "찾고 있는 결과가 보이지 않나요?",
  "Merged Info": "병합된 정보",
  "E-mail": "이메일",
  "Integrations": "연동",
  "integration": "연동",
  "Brands": "브랜드",
  "Start date": "시작일",
  "End date": "종료일",
  "lead": "팝업",
  "whatsapp": "와츠앱",
  "twitter": "트위터",
  "facebook": "페이스북",
  "messenger": "메신저",
  "Title": "제목",
  "Brand": "브랜드",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Current password": "현재 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Set up your password": "비밀번호 설정",
  "Re-type Password to confirm": "비밀번호 확인을 위해 다시 입력",
  "Signature": "서명",
  "simple": "간단",
  "custom": "맞춤",
  "default": "기본",
  "default language": "기본 언어",
  "primary": "기본",
  "Content": "내용",
  "Save & draft": "저장 및 초안",
  "Save & live": "저장 및 라이브",
  "Message:": "메시지:",
  "Email template:": "이메일 템플릿:",
  "Email subject:": "이메일 제목:",
  "From": "보낸 사람",
  "from": "보낸 사람",
  "Message type:": "메시지 유형:",
  "Sent as:": "다음으로 전송:",
  "Brand:": "브랜드:",
  "Add rule": "규칙 추가",
  "Last online": "마지막 온라인",
  "No Activities": "활동 없음",
  "There is no customer.": "고객이 없습니다.",
  "Properties": "속성",
  "Customize": "사용자 정의",
  "Kind": "종류",
  "All": " 전체",
  "Auto": "자동",
  "auto": "자동",
  "visitorAuto": "방문자자동",
  "live": "라이브",
  "yours": "내 것",
  "manual": "수동",
  "board": "보드",
  "paused": "일시정지됨",
  "Visitor auto": "방문자 자동",
  "Manual": "수동",
  "Delivered to a user s email inbox": "사용자의 이메일 받은편지함으로 전달",
  "Customize with your own templates": "자신만의 템플릿으로 사용자 정의",
  "Delivered inside your app": "앱 내부에서 전달",
  "Reach active users": "활성 사용자에게 도달",
  "Channel": "채널",
  "Edit columns": "열 수정",
  "Auto message": "자동 메시지",
  "Manual message": "수동 메시지",
  "Visitor auto message": "방문자 자동 메시지",
  "Actions": "작업",
  "Created date": "생성일",
  "Type": "유형",
  "Failed": "실패",
  "Sent": "전송됨",
  "Total": "전체",
  "Pause": "일시정지",
  "Set live": "라이브 설정",
  "Sending": "전송 중",
  "Delete": "삭제",
  "Choose segment": "세그먼트 선택",
  "To:": "받는 사람:",
  "Messenger kind:": "메신저 종류:",
  "Title:": "제목:",
  "No items": "항목 없음",
  "New": "새로 만들기",
  "Options:": "옵션:",
  "Options": "옵션",
  "Type:": "유형:",
  "Add": "추가",
  "Validation:": "유효성 검사:",
  "Date": "날짜",
  "Number": "숫자",
  "Text:": "텍스트:",
  "Description:": "설명:",
  "This item is requried": "이 항목은 필수입니다",
  "Preview": "미리보기",
  "Column name": "열 이름",
  "Visible": "표시",
  "Visibility": "가시성",
  "Choose person": "사람 선택",
  "Opened": "열림",
  "Conversations": "대화",
  "Channels": "채널",
  "Select all": "모두 선택",
  "Filter by tag": "태그로 필터링",
  "Filter by integrations": "연동으로 필터링",
  "Filter by brand": "브랜드로 필터링",
  "Filter by channel": "채널로 필터링",
  "Filter by status": "상태로 필터링",
  "# Channel": "# 채널",
  "Unassigned": "미할당",
  "Participating": "참여 중",
  "Resolved": "해결됨",
  "View more": "더 보기",
  "Customer is offline. Click to hide and send messages and they will receive them the next time they are online.": "고객이 오프라인 상태입니다. 클릭하여 숨기고 메시지를 보내면 다음에 온라인 상태가 될 때 받게 됩니다.",
  "No templates": "템플릿 없음",
  "Save as template": "템플릿으로 저장",
  "Daily First Response Resolve Rate": "일일 첫 응답 해결률",
  "Daily First Response Resolve Rate by Team Members": "팀원별 일일 첫 응답 해결률",
  "Daily Response Close Resolve Rate by Team Members": "팀원별 일일 응답 종료 해결률",
  "Volume Report": "볼륨 보고서",
  "Feedbacks gathered through various customer engagement channels.": "다양한 고객 참여 채널을 통해 수집된 피드백.",
  "Response Report": "응답 보고서",
  "Total number of response for customer feedbacks, by each staff.": "각 직원별 고객 피드백에 대한 총 응답 수.",
  "Response Close Report": "응답 종료 보고서",
  "Average time of each staff solving problems that based on customer feedbacks.": "고객 피드백을 기반으로 각 직원이 문제를 해결하는 평균 시간.",
  "First Response Report": "첫 응답 보고서",
  "Responding time for a single feedback. Stats will define average response time by each staff.": "단일 피드백에 대한 응답 시간. 통계는 각 직원별 평균 응답 시간을 정의합니다.",
  "Daily Response Close Resolve Rate": "일일 응답 종료 해결률",
  "Daily Response Close Resolve rate by Team Members": "팀원별 일일 응답 종료 해결률",
  "Response Times summary": "응답 시간 요약",
  "Response Trend": "응답 추세",
  "Punch card": "펀치 카드",
  "Response by team members": "팀원별 응답",
  "Tag": "태그",
  "Internal note": "내부 노트",
  "Manage templates": "템플릿 관리",
  "Volume summary": "볼륨 요약",
  "Volume Trend": "볼륨 추세",
  "Summary": "요약",
  "Install code": "코드 설치",
  "No copyable code": "복사 가능한 코드 없음",
  "Manage Knowledge Base": "지식 베이스 관리",
  "Add Category": "카테고리 추가",
  "Add Article": "아티클 추가",
  "Customer engagement. REDEFINED.": "고객 참여. 재정의됨.",
  "erxes is an AI meets open source messaging platform for sales, marketing and support": "erxes는 영업, 마케팅 및 지원을 위한 AI 기반 오픈 소스 메시징 플랫폼입니다",
  "404. This page is not found.": "404. 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "erxes is an open-source messaging platform for customer success": "erxes는 고객 성공을 위한 오픈 소스 메시징 플랫폼입니다",
  "Notification settings": "알림 설정",
  "Marketing, sales, and customer service platform designed to help your business attract more engaged customers. Replace Hubspot with the mission and community-driven ecosystem.": "비즈니스가 더 많은 참여 고객을 유치하도록 설계된 마케팅, 영업 및 고객 서비스 플랫폼. Hubspot을 미션과 커뮤니티 중심 생태계로 대체하세요.",
  "Mark Page Read": "페이지 읽음 표시",
  "Mark All Read": "모두 읽음 표시",
  "Coming soon": "곧 출시 예정",
  "Looks like you are all caught up": "모두 확인한 것 같습니다",
  "AI": "AI",
  "See all": "모두 보기",
  "Select a field": "필드 선택",
  "Add condition": "조건 추가",
  "Parent segment conditions": "상위 세그먼트 조건",
  "Filter by segments": "세그먼트로 필터링",
  "New segment": "새 세그먼트",
  "Manage segments": "세그먼트 관리",
  "Users who match": "일치하는 사용자",
  "any": "아무",
  "all": "모든",
  "of the below conditions": "아래 조건 중",
  "Sub segment of": "하위 세그먼트",
  "Color": "색상",
  "Filters": "필터",
  "User(s) will receive this message": "사용자가 이 메시지를 받게 됩니다",
  "Color code": "색상 코드",
  "Engage Message": "참여 메시지",
  "Item counts": "항목 수",
  "Total item counts": "총 항목 수",
  "Appearance": "외관",
  "Hours, Availability & Other configs": "시간, 가용성 및 기타 구성",
  "There is no brand": "브랜드가 없습니다",
  "There is no integration in this channel.": "이 채널에 연동이 없습니다.",
  "Template markup": "템플릿 마크업",
  "Use html template here": "여기에 HTML 템플릿 사용",
  "Choose your email template type": "이메일 템플릿 유형 선택",
  "Email signatures": "이메일 서명",
  "Personal Settings": "개인 설정",
  "Account Settings": "계정 설정",
  "Profile": "프로필",
  "Get notification by email": "이메일로 알림 받기",
  "Admin": "관리자",
  "Contributor": "기여자",
  "We welcome you warmly to erxes and look forward to a long term healthy working association with us.": "erxes에 따뜻하게 환영하며 우리와 함께 장기적이고 건강한 업무 관계를 기대합니다.",
  "Hi, any questions?": "안녕하세요, 질문 있으신가요?",
  "1 hour ago": "1시간 전",
  "Send & Live": "보내기 & 라이브",
  "We need your help!": "도움이 필요합니다!",
  "6 minutes ago": "6분 전",
  "Write a reply ...": "답장 작성 ...",
  "App": "앱",
  "From email": "보내는 이메일",
  "User email title": "사용자 이메일 제목",
  "User email content": "사용자 이메일 내용",
  "Admin emails": "관리자 이메일",
  "Admin email title": "관리자 이메일 제목",
  "Admin email content": "관리자 이메일 내용",
  "Redirect url": "리다이렉트 URL",
  "On success": "성공 시",
  "Load": "로드",
  "Success": "성공",
  "Thank content": "감사 내용",
  "Choose a custom color": "사용자 정의 색상 선택",
  "Choose a wallpaper": "배경화면 선택",
  "Choose a logo": "로고 선택",
  "Visible online to visitor or customer": "방문자 또는 고객에게 온라인으로 표시",
  "Show skill in messenger": "메신저에 기술 표시",
  "Direct conversations by skills to team members": "기술에 따라 팀원에게 직접 대화",
  "Add social link": "소셜 링크 추가",
  "Response rate": "응답 시간",
  "Set to display your pre defined response rate": "응답 시간을 표시하기 위해 설정",
  "Our usual response time": "근무시간대 응답 시간",
  "A few minutes": "몇 십분",
  "A few hours": "몇 시간",
  "A few days": "몇 일",
  "Bot Setup": "봇 설정",
  "Greet Message (Optional)": "인사 메시지 (선택 사항)",
  "Persistent Menu": "항상 표시되는 메뉴",
  "Please check messenger bot": "메신저 봇을 확인하세요",
  "Add Persistent Menu": "항상 표시되는 메뉴 추가",
  "Cloudflare Calls Setup": "Cloudflare 통화 설정",
  "Header": "제목",
  "Enter header text": "제목 입력",
  "Second Page Header": "두 번째 페이지 제목",
  "Enter second page header text": "두 번째 페이지 제목 입력",
  "Enter description text": "설명 입력",
  "Call Routing": "통화 라우팅",
  "The visitor chooses a department, group, or team. The system directs the call to that group.": "방문자가 부서, 그룹 또는 팀을 선택합니다. 시스템은 해당 그룹으로 통화를 리디렉션합니다.",
  "Add Call Routing": "통화 라우팅 추가",
  "Turn on Cloudflare Calls": "Cloudflare 통화 켜기",
  "If turned on, possible to receive web calls": "켜면 웹 통화를 받을 수 있습니다.",
  "Display chat operator timezone set in their location in team member profiles": "팀원 프로필에 설정된 위치에 따라 채팅 운영자의 시간대 표시",
  "Ticket Setup": "티켓 설정",
  "Online messaging": "온라인 메시징",
  "Welcome message": "환영 메시지",
  "Offline messaging": "오프라인 메시징",
  "Away message": "부재중 메시지",
  "Thank you message": "감사 메시지",
  "Hours & Availability": "운영 시간 및 근무 가능 여부",
  "Turn online/offline manually": "수동으로 온라인/오프라인 전환",
  "Set to follow your schedule": "일정에 따라 설정",
  "Which form(s) do you want to display in this messenger": "이 메신저에 표시할 양식",
  "Generate Messenger Bots": "메신저 봇 생성",
  "A Persistent Menu is a quick-access toolbar in your chat.": "고정 메뉴는 채팅창에서 주요 기능으로 빠르게 이동할 수 있는 퀵툴바입니다.",
  "Customize it below for easy navigation to key bot features.": "아래에서 고정 메뉴를 설정해 핵심 봇 기능을 손쉽게 이용하세요.",
  "Other configs": "기타 설정",
  "Notify customer": "고객에게 알림",
  "Online hours": "온라인 시간",
  "Add another time": "다른 시간 추가",
  "Add another rule": "다른 규칙 추가",
  "Website Title": "웹사이트 제목",
  "Open in new window": "새 창에서 열기",
  "Time zone": "시간대",
  "Messenger": "메신저",
  "Notification": "알림",
  "Notifications": "알림",
  "Show unread": "읽지 않은 항목 표시",
  "Unread": "읽지 않음",
  "Recent": "최근",
  "Mark all as read": "모두 읽음으로 표시",
  "Email Appearance": "이메일 외관",
  "Team Members": "팀원",
  "Account default": "계정 기본값",
  "Team members": "팀원",
  "Full name": "전체 이름",
  "Leads": "잠재 고객",
  "Email Signature": "이메일 서명",
  "Response Template": "응답 템플릿",
  "Email Template": "이메일 템플릿",
  "Response templates": "응답 템플릿",
  "Email templates": "이메일 템플릿",
  "Brand Name": "브랜드 이름",
  "Current template": "현재 템플릿",
  "Created at": "생성 시간",
  "Manage Fields": "필드 관리",
  "Duplicate": "복제",
  "Code": "코드",
  "Profile settings": "프로필 설정",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Signatures are only included in response emails.": "서명은 응답 이메일에만 포함됩니다.",
  "Signature template": "서명 템플릿",
  "You can use Markdown to format your signature.": "서명 형식을 지정하기 위해 마크다운을 사용할 수 있습니다.",
  "Password": "비밀번호",
  "Password confirmation": "비밀번호 확인",
  "Choose the channels": "채널 선택",
  "Simple": "간단",
  "Custom": "사용자 정의",
  "Create a new Company": "새 회사 만들기",
  "New Company": "새 회사",
  "Edit name": "이름 수정",
  "Customer": "고객",
  "Add tag": "태그 추가",
  "Company": "회사",
  "New message ": "새 메시지 ",
  "There aren’t any activities at the moment.": "현재 활동 내역이 없습니다.",
  "This item is required": "이 항목은 필수입니다",
  "Manage fields": "필드 관리",
  "Add integrations ": "연동 추가 ",
  "Form": "양식",
  "Create a new Customer": "새 고객 만들기",
  "New Customer": "새 고객",
  "Segments": "세그먼트",
  "Add a condition": "조건 추가",
  "Open": "열기",
  "Choose channel": "채널 선택",
  "Who is this message for?": "이 메시지는 누구를 위한 것인가요?",
  "Compose your message": "메시지 작성",
  "No items added": "추가된 항목 없음",
  "Submit": "제출",
  "Next": "다음",
  "Save & Draft": "저장 및 초안",
  "Save & Live": "저장 및 라이브",
  "From:": "보낸 사람:",
  "Pages": "페이지",
  "Links": "링크",
  "Enter your password to Confirm": "확인을 위해 비밀번호 입력",
  "Number of visits": "방문 횟수",
  "Written By": "작성자",
  "Icon": "아이콘",
  "draft": "초안",
  "Twitter Username": "트위터 사용자 이름",
  "LinkedIn": "링크드인",
  "Youtube": "유튜브",
  "Github": "깃허브",
  "Edit response": "응답 수정",
  "To send your message press Enter and Shift + Enter to add a new line": "메시지를 보내려면 Enter를 누르고, 새 줄을 추가하려면 Shift + Enter를 누르세요",
  "To send your note press Enter and Shift + Enter to add a new line": "노트를 보내려면 Enter를 누르고, 새 줄을 추가하려면 Shift + Enter를 누르세요",
  "Please enter an unit price. It should be a number": "단가를 입력하세요. 숫자여야 합니다",
  "Type to search": "검색어 입력",
  "Members": "구성원",
  "Choose integrations": "연동 선택",
  "Choose brands": "브랜드 선택",
  "Select a date": "날짜 선택",
  "Click to select a date": "날짜를 선택하려면 클릭하세요",
  "Choose users": "사용자 선택",
  "Select Brand": "브랜드 선택",
  "Write here Welcome message.": "여기에 환영 메시지를 작성하세요.",
  "Write here Away message.": "여기에 부재중 메시지를 작성하세요.",
  "Write here Thank you message.": "여기에 감사 메시지를 작성하세요.",
  "Select app": "앱 선택",
  "Enter new password": "새 비밀번호 입력",
  "Choose channels": "채널 선택",
  "Select": "선택",
  "select": "선택",
  "Select...": "선택...",
  "Choose members": "구성원 선택",
  "Search": "검색",
  "your@email.com": "your@email.com",
  "password": "비밀번호",
  "registered@email.com": "registered@email.com",
  "new password": "새 비밀번호",
  "Start typing to leave a note": "노트를 남기려면 입력을 시작하세요",
  "Re-type password": "비밀번호 재입력",
  "Name:": "이름:",
  "Size:": "크기:",
  "Website:": "웹사이트:",
  "Industry:": "산업:",
  "Plan:": "플랜:",
  "There arent't any groups and fields": "그룹과 필드가 없습니다",
  "Please add property Group first": "먼저 속성 그룹을 추가해주세요",
  "Add group": "그룹 추가",
  "ADD GROUP": "그룹 추가",
  "Add Property": "속성 추가",
  "Add Group & Field ": "그룹 및 필드 추가 ",
  "Add Group": "그룹 추가",
  "Edit Property": "속성 수정",
  "Group:": "그룹:",
  "There arent't any fields in this group": "이 그룹에 필드가 없습니다",
  "Customer Properties": "고객 속성",
  "Company Properties": "회사 속성",
  "Add an option": "옵션 추가",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
  "Go to home page": "홈페이지로 이동",
  "Assign to": "할당 대상",
  "Remove assignee": "담당자 제거",
  "Account settings": "계정 설정",
  "General settings": "일반 설정",
  "Integration Settings": "연동 설정",
  "Personal settings": "개인 설정",
  "Add category": "카테고리 추가",
  "Filter": "필터",
  "Live": "라이브",
  "Draft": "초안",
  "Paused": "일시 중지됨",
  "Your messages": "내 메시지",
  "Delivered inside your app Reach active users": "앱 내부에서 전달되어 활성 사용자에게 도달",
  "Delivered to a user s email inbox Customize with your own templates": "사용자의 이메일 받은편지함으로 전달되며 자신의 템플릿으로 사용자 정의 가능",
  "email": "이메일",
  "Create segment": "세그먼트 생성",
  "customers": "고객",
  "has any value": "값이 있음",
  "is unknown": "알 수 없음",
  "is not": "아님",
  "is": "임",
  "Less than": "미만",
  "City": "도시",
  "Greater than": "초과",
  "Country": "국가",
  "Current page url": "현재 페이지 URL",
  "Browser language": "브라우저 언어",
  "Choose the Contact Type": "연락처 유형 선택",
  "engageMessage": "참여 메시지",
  "customer": "고객",
  "company": "회사",
  "starts with": "다음으로 시작",
  "ends with": "다음으로 끝남",
  "contains": "포함",
  "does not contain": "포함하지 않음",
  "Basic Info": "기본 정보",
  "Add Phone": "전화번호 추가",
  "Add Email": "이메일 추가",
  "Choose your tags": "태그 선택",
  "Manage tags": "태그 관리",
  "Edit Profile": "프로필 수정",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Last Updated By": "마지막 업데이트",
  "There is no channel": "채널이 없습니다",
  "Facebook page": "페이스북 페이지",
  "plan": "플랜",
  "Edit segment": "세그먼트 수정",
  "New message": "새 메시지",
  "Message": "메시지",
  "Merge Customers": "고객 병합",
  "Assign": "할당",
  "There is no message.": "메시지가 없습니다.",
  "per page": "페이지당",
  "[view]": "[보기]",
  "Go to twitter": "트위터로 이동",
  "Build": "빌드",
  "`s integration": "의 연동",
  "Created": "생성됨",
  "Email templates:": "이메일 템플릿:",
  "Content:": "내용:",
  "Response Templates": "응답 템플릿",
  "Merge Companies": "회사 병합",
  "Response template": "응답 템플릿",
  "Attach file": "파일 첨부",
  "Upload": "업로드",
  "ShoutBox": "샤우트박스",
  "Popup": "팝업",
  "Embedded": "임베디드",
  "Choose a flow type": "플로우 유형 선택",
  "CallOut": "콜아웃",
  "Callout title": "콜아웃 제목",
  "Callout body": "콜아웃 본문",
  "Callout button text": "콜아웃 버튼 텍스트",
  "Skip callOut": "콜아웃 건너뛰기",
  "Form button text": "양식 버튼 텍스트",
  "Theme color": "테마 색상",
  "Featured image": "대표 이미지",
  "Full Preview": "전체 미리보기",
  "Try some of these colors:": "다음 색상을 시도해보세요:",
  "Included fields": "포함된 필드",
  "Deal": "거래",
  "Deals": "거래",
  "Purchase": "구매",
  "Purchases": "구매",
  "Sales Pipeline": "영업 파이프라인",
  "Sales Pipelines": "영업 파이프라인",
  "Purchases Pipeline": "구매 파이프라인",
  "Purchases Pipelines": "구매 파이프라인",
  "New Product & Service": "새 제품 및 서비스",
  "No product or services": "제품 또는 서비스 없음",
  "Supply": "공급",
  "Product count": "제품 수량",
  "Minimium count": "최소 수량",
  "UOM": "측정 단위",
  "Parent Category": "상위 카테고리",
  "Image": "이미지",
  "Service": "서비스",
  "service": "서비스",
  "Quantity": "수량",
  "Unit price": "단가",
  "Discount": "할인",
  "Select channel": "채널 선택",
  "Tax": "세금",
  "Ticket": "티켓",
  "Task": "업무",
  "Select company": "회사 선택",
  "Select customer": "고객 선택",
  "Note": "노트",
  "Assigned to": "담당자",
  "Move": "이동",
  "Move deal": "거래 이동",
  "Move purchase": "구매 이동",
  "Copy": "복사",
  "Close date": "마감일",
  "Choose product & service": "제품 및 서비스 선택",
  "Select product & service": "제품 및 서비스 선택",
  "Please, select a close date": "마감일을 선택해주세요",
  "Create a new Product": "새 제품 생성",
  "New Product": "새 제품",
  "SKU": "SKU",
  "Choose a company": "회사 선택",
  "Choose a customer": "고객 선택",
  "Choose a board": "보드 선택",
  "Choose a pipeline": "파이프라인 선택",
  "Manage Board & Pipeline": "보드 및 파이프라인 관리",
  "Choose a stage": "단계 선택",
  "Deal Settings": "영업 파이프라인 설정",
  "Purchase Settings": "구매 파이프라인 설정",
  "Ticket Settings": "티켓 설정",
  "Task Settings": "업무 설정",
  "Boards & Pipelines": "보드 및 파이프라인",
  "Product & Service": "제품 및 서비스",
  "There is no pipeline in this board.": "이 보드에 파이프라인이 없습니다.",
  "There is no board": "보드가 없습니다",
  "New Board": "새 보드",
  "Add pipeline": "파이프라인 추가",
  "Create one": "생성하기",
  "Edit pipeline": "파이프라인 수정",
  "Add stage": "단계 추가",
  "Board": "보드",
  "Pipeline": "파이프라인",
  "Stage": "단계",
  "Stage name": "단계 이름",
  "Add a deal": "거래 추가",
  "Add a purchase": "구매 추가",
  "Add a task": "업무 추가",
  "Add a ticket": "티켓 추가",
  "Priority": "우선순위",
  "Critical": "제일 높음",
  "High": "높음",
  "Normal": "보통",
  "Low": "낮음",
  "Attachments": "첨부파일",
  "Source": "출처",
  "Select a source": "출처 선택",
  "Upload an attachment": "첨부파일 업로드",
  "Description": "설명",
  "Select a priority": "우선순위 선택",
  "Edit deal": "거래 수정",
  "Edit purchase": "구매 수정",
  "Edit task": "업무 수정",
  "Edit ticket": "티켓 수정",
  "Add Product / Service": "제품 / 서비스 추가",
  "Reply tweet": "트윗 답장",
  "Tweet": "트윗",
  "Details": "상세 정보",
  "View Profile": "프로필 보기",
  "Empty Notes": "노트 없음",
  "Mini-resume": "간략 이력",
  "You cannot update this property": "이 속성을 업데이트할 수 없습니다",
  "Desktop": "데스크톱",
  "Mobile": "모바일",
  "Tablet": "태블릿",
  "Amount": "금액",
  "Owner": "담당자",
  "Department": "부서",
  "Lifecycle State": "라이프사이클 상태",
  "Has Authority": "권한 있음",
  "Do not disturb": "방해 금지",
  "Parent Company": "모회사",
  "Business Type": "사업 유형",
  "Employees count": "직원 수",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "Copied": "복사됨",
  "General": "일반",
  "Currency": "통화",
  "Unit of measurement": "측정 단위",
  "Create another board": "다른 보드 생성",
  "No pipeline": "파이프라인 없음",
  "No Sales Pipelines": "영업 파이프라인 없음",
  "No Purchases Pipelines": "구매 파이프라인 없음",
  "No stage": "단계 없음",
  "No deal": "거래 없음",
  "No purchase": "구매 없음",
  "Background": "배경 색상",
  "Choose": "선택",
  "Successfully saved.": "성공적으로 저장되었습니다.",
  "Successfully moved.": "성공적으로 이동되었습니다.",
  "Successfully selected.": "성공적으로 선택되었습니다.",
  "Body description here": "본문 설명",
  "Thank you.": "감사합니다.",
  "Choose a brand": "브랜드 선택",
  "Write a title": "제목 작성",
  "Contact": "연락처",
  "Created by": "생성자",
  "Manage": "관리",
  "Dropdown": "드롭다운",
  "Slide-in Left": "왼쪽에서 슬라이드",
  "Slide-in Right": "오른쪽에서 슬라이드",
  "Enter name": "이름 입력",
  "Delivered": "전달됨",
  "Clicked": "클릭됨",
  "Complaint": "불만",
  "Bounce": "반송",
  "Rendering Failure": "렌더링 실패",
  "Rejected": "거부됨",
  "Action": "작업",
  "Please select one to merge": "병합할 항목을 선택하세요",
  "Filter by date": "날짜별 필터링",
  "Total conversations": "전체 대화",
  "Filter by form": "양식별 필터링",
  "Supporters": "지원자",
  "Import histories": "가져오기 기록",
  "Imported Date": "가져온 날짜",
  "Imported User": "가져온 사용자",
  "Export customers": "고객 내보내기",
  "Import customers": "고객 가져오기",
  "Export companies": "기업 내보내기",
  "Import companies": "기업업 가져오기",
  "All customers imported successfully": "모든 고객이 성공적으로 가져와졌습니다",
  "There aren't any imports": "가져온 항목이 없습니다",
  "Successfully Removed all customers": "모든 고객이 성공적으로 제거되었습니다",
  "You can only import max 600 at a time": "한 번에 최대 600개까지만 가져올 수 있습니다",
  "Invalid import type": "유효하지 않은 가져오기 유형",
  "Last updated": "마지막 업데이트",
  "No lead status chosen": "선택된 잠재 고객 상태 없음",
  "Schedule:": "일정:",
  "Every Day": "매일",
  "Every Month": "매월",
  "Every Year": "매년",
  "Every Monday": "매주 월요일",
  "Every Tuesday": "매주 화요일",
  "Every Wednesday": "매주 수요일",
  "Every Thursday": "매주 목요일",
  "Every Friday": "매주 금요일",
  "Every Saturday": "매주 토요일",
  "Every Sunday": "매주 일요일",
  "Choose a schedule day": "일정 요일 선택",
  "Choose a schedule time": "일정 시간 선택",
  "Won": "성공",
  "Lost": "실패",
  "App store": "앱 스토어",
  "App store menu": "앱 스토어 메뉴",
  "In Progress": "진행 중",
  "It`s size exceeds the limit 10mb": "크기가 10MB 제한을 초과합니다",
  "Congrats! Your email sent successfully!": "축하합니다! 이메일이 성공적으로 전송되었습니다!",
  "Works with messenger": "메신저와 연동",
  "Knowledge base topic": "지식 베이스 주제",
  "Package version": "패키지 버전",
  "Branch name": "사업부 이름",
  "Abbreviated": "약어",
  "User": "사용자",
  "Recent conversations": "최근 대화",
  "Start new conversation": "새 대화 시작",
  "Talk with support staff": "지원 담당자와 대화",
  "Send a message": "메시지 보내기",
  "Volume Report By Customer": "고객별 볼륨 보고서",
  "Export Report": "보고서 내보내기",
  "Add Exchange": "Exchange 추가",
  "Exchange server host": "Exchange 서버 호스트",
  "We`re ready to help you.": "도와드릴 준비가 되어 있습니다.",
  "Please choose a product": "제품을 선택해주세요",
  "Please choose a currency": "통화를 선택해주세요",
  "No board": "보드 없음",
  "Empty": "비어 있음",
  "Getting Started with Segments": "세그먼트 시작하기",
  "Would you like to configure": "구성하시겠습니까",
  "There is no account.": "계정이 없습니다.",
  "There is no tag": "태그가 없습니다",
  "Skip for now": "지금은 건너뛰기",
  "Go to Inbox": "받은편지함으로 이동",
  "Messenger Language": "메신저 언어",
  "Messenger name": "메신저 이름",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Resume": "재개",
  "Finish": "완료",
  "Reselect features": "기능 다시 선택",
  "Set up your account": "계정 설정",
  "% done -": "% 완료 -",
  "keep going!": "계속하세요!",
  "Show": "표시",
  "Never see again": "다시 보지 않기",
  "Hide": "숨기기",
  "Previous": "이전",
  "Users": "사용자",
  "users": "사용자",
  "brands": "브랜드",
  "messengers": "메신저",
  "channels": "채널",
  "Emails": "이메일",
  "Messengers": "메신저",
  "You already have": "이미 있습니다",
  "There is another": "다른 것이 있습니다",
  "Let's create your brand": "브랜드를 만들어 봅시다",
  "Invite users": "사용자 초대",
  "Let's grow your team": "팀을 성장시켜 봅시다",
  "Invite": "초대",
  "Let's start": "시작해 봅시다",
  "Start messaging now!": "지금 메시징을 시작하세요!",
  "Create channel": "채널 생성",
  "Get started on your channel": "채널 시작하기",
  "Create your first messenger": "첫 번째 메신저 만들기",
  "Welcome": "환영합니다",
  "Nothing inserted": "삽입된 내용 없음",
  "Empty emails": "이메일 없음",
  "Initial setup": "초기 설정",
  "Add another": "다른 것 추가",
  "Don't show again": "다시 표시하지 않음",
  "No other pipeline": "다른 파이프라인 없음",
  "No other boards": "다른 보드 없음",
  "I'm ready to get started": "시작할 준비가 되었습니다",
  "Welcome paragraph": "함께하게 되어 기쁩니다. 잠시 시간을 내어 설정을 완료해 봅시다",
  "Get notified and notify others to keep everything up to date": "모든 것을 최신 상태로 유지하기 위해 알림을 받고 다른 사람에게 알림을 보내세요",
  "If your team hasn't received messages that you sent on the site, we can send it to them via email": "팀이 사이트에서 보낸 메시지를 받지 못한 경우, 이메일로 보낼 수 있습니다",
  "Send an email and notify members that they've been invited!": "이메일을 보내고 초대된 멤버들에게 알림을 보내세요!",
  "January": "1월",
  "February": "2월",
  "March": "3월",
  "April": "4월",
  "May": "5월",
  "June": "6월",
  "July": "7월",
  "August": "8월",
  "September": "9월",
  "October": "10월",
  "November": "11월",
  "December": "12월",
  "Today": "오늘",
  "Sales": "판매",
  "Monthly view": "월별 보기",
  "Filter by": "필터링 기준",
  "Creating a brand and by adding channels, you are able to better analyze your customers needs and help solve their problems": "브랜드를 만들고 채널을 추가함으로써 고객의 요구를 더 잘 분석하고 문제 해결을 도울 수 있습니다",
  "Grow and add users to your team! Assign, designate and let them do what they do best": "팀에 사용자를 추가하고 성장시키세요! 할당하고 지정하여 그들이 가장 잘하는 일을 하도록 하세요",
  "Stay up to date with every single customer feedback and create more meaningful conversations": "모든 고객 피드백을 최신 상태로 유지하고 더 의미 있는 대화를 만드세요",
  "Create brand channels that are specifically categorized by type and activity": "유형과 활동별로 특별히 분류된 브랜드 채널을 만드세요",
  "Add a Lead here and see it on your Messenger Widget! In order to see Leads in your inbox, please make sure it is added in your channel.": "여기에서 잠재 고객을 추가하면 메신저 위젯에 바로 표시됩니다. 받은편지함에서 잠재 고객을 확인하려면 해당 채널에 꼭 추가되어 있는지 확인하세요.",
  "You can choose from our many messenger integrations and add to your knowledge base. The knowledge base will appear in the tab of your messenger widget. To do this, please create and add to your knowledge base.": "다양한 메신저 연동 중에서 선택하여 지식 베이스에 추가할 수 있습니다. 지식 베이스는 메신저 위젯의 탭에 표시됩니다. 이를 위해 지식 베이스를 만들고 추가하세요.",
  "An email signature is an opportunity to share information that helps build recognition and trust.": "이메일 서명은 인지도와 신뢰를 구축하는 데 도움이 되는 정보를 공유할 수 있는 기회입니다.",
  "Let's start taking care of your customers": "고객 관리를 시작해 봅시다",
  "Add in your first company!": "첫 번째 회사를 추가하세요!",
  "You can choose": "선택할 수 있습니다",
  "Choose from our many integrations and add to your channel": "다양한 연동 중에서 선택하여 채널에 추가하세요",
  "Let's get you messaging away!": "메시징을 시작해 봅시다!",
  "Whoops! No messages here but you can always start": "이런! 여기에 메시지가 없지만 언제든지 시작할 수 있습니다",
  "Articles can address any number of issues your customers encounter. Types of knowledge articles can include solutions to common issues, product or feature documentation, FAQ's and much more.": "기사는 고객이 마주치는 다양한 문제를 다룰 수 있습니다. 지식 기사 유형에는 일반적인 문제에 대한 해결책, 제품 또는 기능 문서, FAQ 등이 포함될 수 있습니다.",
  "Oops! No data here": "이런! 여기에 데이터가 없습니다",
  "You have not fully configured": "완전히 구성되지 않았습니다",
  "Customer created": "고객 생성됨",
  "Start adding integrations now!": "지금 연동 추가를 시작하세요!",
  "Add an integration in this Brand": "이 브랜드에 연동 추가",
  "Oh dear! You have no imports": "이런! 가져온 항목이 없습니다",
  "A strong customer engagement can help to further brand growth and loyalty": "강력한 고객 참여는 브랜드 성장과 충성도를 더욱 높이는 데 도움이 될 수 있습니다",
  "Get started on your pipeline": "파이프라인 시작하기",
  "Connect to Facebook messages right from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 바로 Facebook 메시지에 연결하세요",
  "Tweet back to your DMs right from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 바로 DM에 트윗을 보내세요",
  "Connect straight to your Gmail and get those emails going": "Gmail에 직접 연결하여 이메일을 시작하세요",
  "Find your lead forms right here in your Widget": "위젯에서 바로 잠재 고객 양식을 찾으세요",
  "Get access to your Knowledge Base right in your Widget": "위젯에서 바로 지식 베이스에 접근하세요",
  "Soon you'll be able to connect Viber straight to your Team Inbox": "곧 Viber를 팀 받은편지함에 직접 연결할 수 있습니다",
  "Get a hold of your Whatsapp messages through your Team Inbox": "팀 받은편지함을 통해 Whatsapp 메시지를 관리하세요",
  "Cloud-based mobile and desktop messaging app with a focus on speed and security": "속도와 보안에 중점을 둔 클라우드 기반 모바일 및 데스크톱 메시징 앱",
  "Connect with Wechat and start messaging right from your Team Inbox": "Wechat에 연결하고 팀 받은편지함에서 바로 메시징을 시작하세요",
  "Find feedback that has been gathered from various customer engagement channels.": "다양한 고객 참여 채널에서 수집된 피드백을 찾으세요.",
  "A report on the total number of customer feedback responses given by team members.": "팀 구성원이 제공한 고객 피드백 응답의 총 수에 대한 보고서입니다.",
  "The average time a team member solved a problem based on customer feedback.": "고객 피드백을 바탕으로 팀 구성원이 문제를 해결하는 평균 시간입니다.",
  "You can find stats that defines the average response time by each team member.": "각 팀 구성원별 평균 응답 시간을 정의하는 통계를 찾을 수 있습니다.",
  "Oh boy, looks like you need to get a head start on your deals": "이런, 거래를 시작해야 할 것 같네요",
  "Open segments and starting add details": "세그먼트를 열고 세부 정보 추가 시작",
  "Now easier to find contacts according to your brand": "이제 브랜드에 따라 연락처를 더 쉽게 찾을 수 있습니다",
  "Search and filter customers by form": "양식별로 고객 검색 및 필터링",
  "There is always a lead!": "항상 잠재 고객이이 있습니다!",
  "Calendar": "캘린더",
  "Columns": "열",
  "columns": "열",
  "Linked Accounts": "연결된 계정",
  "Select account": "계정 선택",
  "Select account ...": "계정 선택 ...",
  "Add Account": "계정 추가",
  "Remove Account": "계정 제거",
  "You can upload only image file": ".png 또는 .jpg 이미지 파일만 업로드할 수 있습니다",
  "Permissions": "권한",
  "New permission": "새 권한",
  "New group": "새 그룹",
  "Users groups": "사용자 그룹",
  "Choose the module": "모듈 선택",
  "Choose the actions": "작업 선택",
  "Choose the users": "사용자 선택",
  "Choose the groups": "그룹 선택",
  "Choose groups": "그룹 선택",
  "Allow": "허용",
  "Invitation Status": "초대 상태",
  "Verified": "확인됨",
  "Reset Member Password": "멤버 비밀번호 재설정",
  "Permission": "권한",
  "data successfully imported": "데이터가 성공적으로 가져와졌습니다",
  "Show result": "결과 표시",
  "Importing": "가져오는 중",
  "data": "데이터",
  "errors acquired": "오류 발생",
  "There are": "다음이 있습니다",
  "Continue": "계속",
  "erxes": "erxes",
  "at least two": "최소 두 개의",
  "fields in your priority order": "우선 순위 순서의 필드",
  "Create brand": "브랜드 생성",
  "Create your first live chat and in-app messaging Stay up to date with every single customer feedback for more meaningful interactions": "첫 번째 라이브 채팅과 인앱 메시징을 생성하세요. 더 의미 있는 상호작용을 위해 모든 고객 피드백을 최신 상태로 유지하세요.",
  "A channel gives a full view of all the brands and its applications all in one place You can see all in-coming messages in your team inbox": "채널은 모든 브랜드와 그 애플리케이션을 한 곳에서 전체적으로 볼 수 있게 해줍니다. 팀 받은편지함에서 모든 수신 메시지를 확인할 수 있습니다.",
  "Hooray and Congratulations! You've completed the initial setup!": "만세! 축하합니다! 초기 설정을 완료했습니다!",
  "Paste the code below before the body tag on every page you want erxes chat to appear": "erxes 채팅이 표시되길 원하는 모든 페이지의 </body> 태그 앞에 아래 코드를 붙여넣으세요.",
  "Paste the code below before the body tag on every page you want erxes lead to appear": "잠재 고객 폼을 띄우려는 모든 페이지에서 body 태그 바로 위에 아래 코드를 붙여넣으세요.",
  "If your flow type is embedded paste the code below additionally that you want erxes lead to appear": "표시 방식이 임베디드(Embedded) 방식이라면 잠재 고객 폼을 보여주고 싶은 페이지에 아래 코드를 추가로 삽입하세요.",
  "If your flow type is popup paste the code below additionally in your button": "표시 방식이 팝업이라면, 아래 코드를 버튼 코드에 추가로 삽입하세요.",
  "Choose messengers": "메신저 선택",
  "erxes allows you to create multiple messengers": "erxes는 여러 메신저를 생성할 수 있게 해줍니다",
  "erxes allows you to create multiple brands": "erxes는 여러 브랜드를 생성할 수 있게 해줍니다",
  "erxes allows you to create multiple channels": "erxes는 여러 채널을 생성할 수 있게 해줍니다",
  "Contacts": "연락처",
  "Create group": "그룹 생성",
  "Visitors": "방문자",
  "Due in the next day": "내일까지",
  "Due next week": "다음 주까지",
  "Due next month": "다음 달까지",
  "Has no close date": "마감일 없음",
  "Overdue": "기한 초과",
  "Clear Filter": "필터 지우기",
  "Remove this filter": "이 필터 제거",
  "Filtering is on": "필터링 켜짐",
  "Choose products": "제품 선택",
  "Choose companies": "회사 선택",
  "Choose customers": "고객 선택",
  "Choose team members": "팀원 선택",
  "erxes Inc": "erxes Inc",
  "Get": "가져오기",
  "Download": "다운로드",
  "Download ios app for free on the App Store": "App Store에서 iOS 앱을 무료로 다운로드하세요.",
  "Download android app for free on the Google play": "구글 플레이에서 안드로이드 앱을 무료로 다운로드하세요.",
  "Please upgrade your browser to use erxes!": "erxes를 사용하려면 브라우저를 업그레이드하세요!",
  "Unfortunately, You are running on a browser that may not be fully compatible with erxes": "안타깝게도, 현재 사용 중인 브라우저는 erxes와 완전히 호환되지 않을 수 있습니다.",
  "Please use recommended version": "권장 버전을 사용해 주세요",
  "Messenger data": "메신저 데이터",
  "Customer field data": "고객 필드 데이터",
  "Others": "기타",
  "Select brand": "브랜드 선택",
  "There is no permissions in this group": "이 그룹에 권한이 없습니다.",
  "There is no group": "그룹이 없습니다.",
  "User groups": "사용자 그룹",
  "What action can do": "수행할 수 있는 작업",
  "Who can": "누가 할 수 있는지",
  "Grant permission": "권한 부여",
  "Check if permission is allowed": "권한이 허용되었는지 확인",
  "Then": "그러면",
  "Or": "또는",
  "Auto message description": "브랜드/태그/세그먼트를 기반으로 로그인한 사용자에게 타겟팅된 이메일과 채팅을 보내세요. 이메일이나 채팅을 보낼 시간을 미리 설정할 수 있습니다. 채팅 디자인은 스니펫, 배지, 전체 메시지가 될 수 있으며 텍스트나 비디오로 구성될 수 있습니다.",
  "Manual message description": "브랜드/태그/세그먼트를 기반으로 로그인한 사용자에게 타겟팅된 이메일과 채팅을 보내세요. 저장 버튼을 클릭하면 즉시 이메일이나 채팅이 발송됩니다. 채팅 디자인은 스니펫, 배지, 전체 메시지가 될 수 있으며 텍스트나 비디오로 구성될 수 있습니다.",
  "Visitor auto message description": "방문 페이지, 활동, 거주 국가 및 도시를 기반으로 웹사이트의 로그아웃된 방문자에게 타겟팅된 채팅을 보내세요. 채팅 디자인은 스니펫, 배지, 전체 메시지가 될 수 있으며 텍스트나 비디오로 구성될 수 있습니다.",
  "Required field": "필수 필드입니다!",
  "Invalid email format! Please enter a valid email address": "잘못된 이메일 형식입니다! 유효한 이메일 주소를 입력해 주세요.",
  "Invalid link": "잘못된 링크입니다!",
  "Maximum length is": "최대 길이는",
  "characters": "자입니다!",
  "Invalid number format! Please enter a valid number": "잘못된 숫자 형식입니다! 유효한 숫자를 입력해 주세요.",
  "Insert email template to content": "이메일 템플릿을 내용에 삽입",
  "Logs": "로그",
  "There are no logs recorded": "기록된 로그가 없습니다",
  "There are no logs": "로그가 없습니다",
  "Email deliveries": "이메일 전송",
  "Module": "모듈",
  "Unchanged fields": "변경되지 않은 필드",
  "Changed fields": "변경된 필드",
  "Create": "생성",
  "Update": "업데이트",
  "Changes": "변경 사항",
  "Choose start date": "시작 날짜 선택",
  "Choose end date": "종료 날짜 선택",
  "Permission denied": "권한이 거부됨",
  "Old data": "이전 데이터",
  "New data": "새 데이터",
  "Archive": "보관",
  "Granted": "부여됨",
  "Workes with": "함께 작동",
  "There is no pages": "페이지가 없습니다",
  "You are creating": "생성 중입니다",
  "Connect Account": "계정 연결",
  "Connect Your Pages": "페이지 연결",
  "All permissions": "모든 권한",
  "NetworkError": "연결 복구를 시도 중입니다. 지금 변경한 내용은 저장되지 않을 수 있습니다.",
  "Email add account description question": "공유 이메일 계정을 연결하시나요?",
  "Email add account description": "대화 받은편지함에 이메일을 연결하면 공유 계정으로 연결됩니다. 공유 계정으로 보낸 메시지는 팀 받은편지함에 접근할 수 있는 모든 사람이 볼 수 있습니다.",
  "No connected email": "연결된 이메일 없음",
  "Your email will be sent with Erxes email template.": "이메일은 Erxes 이메일 템플릿으로 전송됩니다.",
  "Amazon Simple Email Service enables you to send and receive email using a reliable and scalable email platform. Set up your custom amazon simple email service account": "Amazon Simple Email Service를 사용하면 안정적이고 확장 가능한 이메일 플랫폼을 통해 이메일을 보내고 받을 수 있습니다. 사용자 지정 Amazon Simple Email Service 계정을 설정하세요",
  "More: Understanding Amazon SES": "더 알아보기: Amazon SES 이해하기",
  "More: Understanding File Upload": "더 알아보기: 파일 업로드 이해하기",
  "More: Understanding AWS S3 Variables": "더 알아보기: AWS S3 변수 이해하기",
  "More: Understanding AWS SES Variables": "더 알아보기: AWS SES 변수 이해하기",
  "Used when using SES for transaction emails": "트랜잭션 이메일에 SES를 사용할 때 사용됩니다",
  "More: Understanding Email Settings": "더 알아보기: 이메일 설정 이해하기",
  "Fill up these inputs if you are using custom email service": "사용자 지정 이메일 서비스를 사용하는 경우 이 입력란을 채우세요",
  "General system config": "일반 시스템 구성",
  "Write your default email service name. Default email service is SES": "기본 이메일 서비스 이름을 작성하세요. 기본 이메일 서비스는 SES입니다",
  "Comma-separated list of media types. Leave it blank for accepting all media types": "쉼표로 구분된 미디어 유형 목록입니다. 모든 미디어 유형을 허용하려면 비워두세요",
  "More: Understanding Gmail Integration Variables": "더 알아보기: Gmail 연동 변수 이해하기",
  "More: Understanding Nylas Integration": "더 알아보기: Nylas 연동 이해하기",
  "More: Understanding Twitter Integration Variables": "더 알아보기: Twitter 연동 변수 이해하기",
  "More: Understanding Facebook Integration Variables": "더 알아보기: Facebook 연동 변수 이해하기",
  "Must be 256 bits (32 characters)": "256비트(32자)여야 합니다",
  "Verified emails": "확인된 이메일",
  "Custom Mail Service": "사용자 지정 메일 서비스",
  "Custom mail service": "사용자 지정 메일 서비스",
  "Common Mail Config": "공통 메일 구성",
  "Common mail config": "공통 메일 구성",
  "File upload": "파일 업로드",
  "System Config": "시스템 구성",
  "System config": "시스템 구성",
  "Back to Settings": "설정으로 돌아가기",
  "Integrations config": "연동 구성",
  "Engage config": "참여 구성",
  "Join a call": "통화 참여",
  "Invite to video call": "화상 통화 초대",
  "Video call invitation sent": "화상 통화 초대가 전송되었습니다",
  "Show the full message": "전체 메시지 표시",
  "Snippet": "스니펫",
  "Add New Brand": "새 브랜드 추가",
  "Basic JavaScript": "웹사이트",
  "Google tag manager": "구글 태그 관리자",
  "gtm_b": "구글 태그 관리자로 erxes를 웹사이트에 설치하려면 다음 단계를 따르세요.",
  "gtm_li_1": "구글 태그 관리자 계정의 <b>태그 섹션</b>으로 이동하세요",
  "gtm_li_2": "<b>새 태그</b>를 만들고 이름을 지정하세요(예: \"inflow\")",
  "gtm_li_3": "태그 구성 섹션을 클릭하고 <b>사용자 정의 HTML</b>{' '} 태그 유형을 선택하세요",
  "gtm_li_4": "아래 코드를 붙여넣으세요",
  "gtm_li_5": "다음으로, 트리거링 섹션을 클릭하고 \"모든 페이지\"를 선택하세요",
  "gtm_li_6": "페이지 오른쪽 상단의 '저장' 버튼을 클릭하세요",
  "gtm_li_7": "다음으로 페이지 오른쪽 상단의 '제출' 버튼을 클릭하여 변경 사항을 저장하세요",
  "gtm_li_8": "이제 구글 태그 관리자 계정을 사용하여 erxes 채팅이 설치됩니다. gtm 코드를 웹사이트에 복사했는지 확인하세요",
  "formTitle": "양식 제목",
  "Your team members are the bolts and nuts of your business, Make sure all the parts are set and ready to go, Here you can see a list of all your team members, you can categorize them into groups, welcome new members and edit their info": "팀 구성원은 비즈니스의 볼트와 너트입니다. 모든 부분이 설정되고 준비되었는지 확인하세요. 여기서 모든 팀원 목록을 볼 수 있으며, 그룹으로 분류하고, 새 구성원을 환영하고, 정보를 수정할 수 있습니다",
  "Make sure all the parts are set and ready to go, Here you can see a list of all your team members, you can categorize them into groups, welcome new members and edit their info": "모든 부분이 설정되고 준비되었는지 확인하세요. 여기서 모든 팀원 목록을 볼 수 있으며, 그룹으로 분류하고, 새 구성원을 환영하고, 정보를 수정할 수 있습니다",
  "For websites and web apps with full-page refreshes. Paste the code below before the body tag on every page you want erxes chat to appear": "전체 페이지 새로고침이 있는 웹사이트 및 웹 앱용입니다. erxes 채팅이 표시되길 원하는 모든 페이지의 body 태그 앞에 아래 코드를 붙여넣으세요",
  "To connect Google Tag Manager to erxes, you must have an active Google Tag Manager account with a published container": "구글 태그 관리자를 erxes에 연결하려면 게시된 컨테이너가 있는 활성 구글 태그 관리자 계정이 있어야 합니다",
  "Google Cloud Storage": "구글 클라우드 스토리지",
  "Script manager": "스크립트 관리자",
  "Growth Hacking Templates": "성장 해킹 템플릿",
  "Import & Export": "가져오기 및 내보내기",
  "Import & export": "가져오기 및 내보내기",
  "Change state": "상태 변경",
  "Change State": "상태 변경",
  "Birthday": "생일",
  "Pronoun": "인칭 대명사",
  "Tracked data": "추적된 데이터",
  "Website activity": "웹사이트 활동",
  "No activity": "활동 없음",
  "Growth Hacking": "성장 해킹",
  "Pop ups": "팝업",
  "Tutorial": "튜토리얼",
  "Primary Phone": "주요 전화번호",
  "Primary phone:": "주요 전화번호:",
  "Not known": "알 수 없음",
  "No contacts": "연락처 없음",
  "Where do you want to start": "어디서 시작하고 싶으신가요",
  "There are a ton of things you can do with ": "다음으로 할 수 있는 일이 많습니다 ",
  "Hello": "안녕하세요",
  "Let's set up your workplace for success": "성공적인 작업 환경을 설정해 봅시다",
  "done - keep going!": "완료 - 계속 진행하세요!",
  "Let's pick the place to start, and we'll help you to get the most out of it": "시작할 곳을 선택하면, 최대한 활용할 수 있도록 도와드리겠습니다",
  "Show completed": "완료된 항목 표시",
  "Filter by campaign": "캠페인별 필터링",
  "Marketing campaigns": "마케팅 캠페인",
  "Choose a campaign": "캠페인 선택",
  "Template": "템플릿",
  "Campaign": "캠페인",
  "campaign": "캠페인",
  "Project": "프로젝트",
  "Weighted scoring": "가중 점수",
  "Priority matrix": "우선순위 매트릭스",
  "Funnel Impact": "퍼널 영향",
  "No item": "항목 없음",
  "Add an experiment": "실험 추가",
  "You successfully updated an experiment": "실험을 성공적으로 업데이트했습니다",
  "You successfully deleted an experiment": "실험을 성공적으로 삭제했습니다",
  "You successfully copied an experiment": "실험을 성공적으로 복사했습니다",
  "You successfully changed an experiment": "실험을 성공적으로 변경했습니다",
  "Add Project": "프로젝트 추가",
  "Edit project": "프로젝트 수정",
  "Go to templates": "템플릿으로 이동",
  "Set the Impact, Confidence and Ease factors for your tasks. Final score is calculated by the formula:": "업무의 영향, 신뢰도 및 용이성 요소를 설정하세요. 최종 점수는 다음 공식으로 계산됩니다:",
  "Educate your customers and staff by creating help articles to reach higher levels of satisfaction": "도움말 문서를 작성하여 고객과 직원을 교육하고 더 높은 수준의 만족도를 달성하세요",
  "Create your knowledgebase": "지식 베이스 생성",
  "Install the script": "스크립트 설치",
  "Getting Started with Engage": "참여 시작하기",
  "Learn how to use this feature to engage your contacts and drive conversations": "연락처와 소통하고 대화를 이끌어내기 위해 이 기능을 사용하는 방법 알아보기",
  "Create a Segment": "세그먼트 생성",
  "Getting Started with erxes Popups": "erxes 팝업 시작하기",
  "Create Popup": "Create Popup",
  "Prepare your contacts by Segment / Tag / Brand": "세그먼트/태그/브랜드별로 연락처 준비하기",
  "Fill out the details and create your popup message or form": "세부 정보를 작성하고 팝업 메시지나 양식 만들기",
  "Copy the individual script or use Script Manager to avoid script duplication errors if you're planning to display this popup along with any other erxes widgets": "이 팝업을 다른 erxes 위젯과 함께 표시할 계획이라면 개별 스크립트를 복사하거나 스크립트 관리자를 사용하여 스크립트 중복 오류를 방지하세요",
  "New field": "새 필드",
  "Go to Script Manager": "스크립트 관리자로 이동",
  "Set the Reach, Impact, Confidence and Effort factors for your tasks. Final score is calculated by the formula:": "업무의 도달 범위, 영향, 신뢰도 및 노력 요소를 설정하세요. 최종 점수는 다음 공식으로 계산됩니다:",
  "Set the Potential, Importance and Ease factors for your tasks. Final score is calculated by the formula:": "업무의 잠재력, 중요성 및 용이성 요소를 설정하세요. 최종 점수는 다음 공식으로 계산됩니다:",
  "Show Menu": "메뉴 표시",
  "Usage": "사용량",
  "article": "문서",
  "articles": "문서들",
  "Background image": "배경 이미지",
  "Custom color": "사용자 정의 색상",
  "Reactions": "반응",
  "English": "영어",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Profile score": "프로필 점수",
  "Verify emails": "이메일 확인",
  "Verify phone numbers": "전화번호 확인",
  "Filter by Pop Ups": "팝업별 필터링",
  "Master email marketing with fully customized templates": "완전히 맞춤화된 템플릿으로 이메일 마케팅 마스터하기",
  "Interact personally with direct in-app-messaging": "앱 내 메시징으로 개인적으로 소통하기",
  "Send bulk SMS online with simple and direct texts": "간단하고 직접적인 텍스트로 대량 SMS 온라인 발송하기",
  "Choose a message type:": "메시지 유형 선택:",
  "Choose a segment": "세그먼트 선택",
  "Create a segment": "세그먼트 생성",
  "Inactive": "비활성",
  "days": "일",
  "Segment name": "세그먼트 이름",
  "Feature": "기능",
  "Edit Knowledge Base": "지식 베이스 수정",
  "You successfully updated an article": "문서를 성공적으로 업데이트했습니다",
  "You successfully added an article": "문서를 성공적으로 추가했습니다",
  "Tags type": "태그 유형",
  "tags": "태그",
  "You successfully deleted a tag": "태그를 성공적으로 삭제했습니다",
  "Product": "제품",
  "Text area": "텍스트 영역",
  "Text input": "텍스트 입력",
  "Radio button": "라디오 버튼",
  "Checkbox": "체크박스",
  "File": "파일",
  "There is no fields": "필드가 없습니다",
  "New Field": "새 필드",
  "Start": "시작",
  "Rule": "규칙",
  "Sms": "SMS",
  "Choose user": "사용자 선택",
  "SMS marketing from the title": "제목에서 SMS 마케팅",
  "SMS marketing content": "SMS 마케팅 내용",
  "Compose your SMS": "SMS 작성하기",
  "SMS": "SMS",
  "AWS S3": "AWS S3",
  "Google": "구글",
  "Constants": "상수",
  "Nylas": "Nylas",
  "Video call": "화상 통화",
  "Gmail": "Gmail",
  "Sunshine Conversations API": "Sunshine Conversations API",
  "WhatsApp Chat-API": "WhatsApp Chat-API",
  "Verify the email addresses that you send email from": "이메일을 보내는 이메일 주소 확인하기",
  "Send your first testing email": "첫 테스트 이메일 보내기",
  "Marketing campaigns & Projects": "마케팅 캠페인 및 프로젝트",
  "Sender": "발신자",
  "Reply to:": "회신 주소:",
  "Attachments:": "첨부 파일:",
  "You successfully added a lead": "잠재 고객을을 성공적으로 추가했습니다",
  "Create Pop Ups": "팝업 만들기",
  "Your request has been successfully sent. Your contacts will be verified after a while": "요청이 성공적으로 전송되었습니다. 연락처는 잠시 후 확인될 것입니다",
  "Are your sure you want to convert lead to customer?": "잠재 고객을을 고객으로 전환하시겠습니까?",
  "You successfully converted to customer": "고객으로 성공적으로 전환했습니다",
  "You successfully updated state": "상태를 성공적으로 업데이트했습니다",
  "You successfully merged a customer": "고객을 성공적으로 병합했습니다",
  "You successfully deleted a customer": "고객을 성공적으로 삭제했습니다",
  "You successfully changed the state": "상태를 성공적으로 변경했습니다",
  "Visitor": "방문자",
  "Learn how to create a segment": "세그먼트 생성 방법 알아보기",
  "Primary Name": "주요 이름",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Basic information of a customer": "고객의 기본 정보",
  "customer properties": "고객 속성",
  "Avatar": "아바타",
  "Add Webhook": "웹훅 추가",
  "Token": "토큰",
  "Basic information": "기본 정보",
  "Property types": "속성 유형",
  "Search and filter customers by pop ups": "팝업으로 고객 검색 및 필터링",
  "General information": "일반 정보",
  "Choose an owner": "담당자 선택",
  "Choose parent company": "상위 회사 선택",
  "Successfully added": "성공적으로 추가됨",
  "Invalid format": "잘못된 형식",
  "Successfully removed": "성공적으로 제거됨",
  "Choose a Primary": "주요 항목 선택",
  "Save & View": "저장 및 보기",
  "Archive All Cards in This List": "이 목록의 모든 카드 보관",
  "Archive This List": "이 목록 보관",
  "Remove stage": "단계 제거",
  "Archived items": "보관된 항목",
  "Search ...": "검색 ...",
  "Filter by created members": "생성한 멤버별 필터링",
  "Filter by priority": "우선순위별 필터링",
  "Filter by team members": "팀 멤버별 필터링",
  "Filter by labels": "라벨별 필터링",
  "Filter by products": "제품별 필터링",
  "Filter by companies": "회사별 필터링",
  "Filter by customers": "고객별 필터링",
  "Due tomorrow": "내일 마감",
  "Search item": "항목 검색",
  "There aren't any archived item.": "보관된 항목이 없습니다.",
  "Switch To": "전환하기",
  "list": "목록",
  "In progress": "진행 중",
  "ALL": "전체",
  "Not started": "시작되지 않음",
  "Completed": "완료됨",
  "Growth campaign": "성장 캠페인",
  "See related companies": "관련 회사 보기",
  "See related Ticket..": "연관 티켓 추가",
  "Conversation details": "대화 세부 정보",
  "Invalid Date": "잘못된 날짜",
  "Call": "통화",
  "No matching items found": "일치하는 항목이 없습니다",
  "Unknown's company": "알 수 없는 회사",
  "You successfully deleted a file": "파일을 성공적으로 삭제했습니다",
  "Customer is offline Click to hide and send messages and they will receive them the next time they are online": "고객이 오프라인 상태입니다. 클릭하여 숨기고 메시지를 보내면 다음에 온라인 상태가 될 때 받게 됩니다",
  "Add a note:": "메모 추가:",
  "converted": "전환됨",
  "Conversation with": "대화 상대:",
  "See related": "관련 항목 보기",
  "No task": "업무 없음",
  "See full conversation": "전체 대화 보기",
  "You successfully deleted a checklist": "체크리스트를 성공적으로 삭제했습니다",
  "You successfully converted a card": "카드를 성공적으로 전환했습니다",
  "A person who preparing to buy some service or product.": "서비스나 제품을 구매하려는 사람입니다.",
  "A person who already bought some service or product.": "이미 서비스나 제품을 구매한 사람입니다.",
  "Convert": "전환",
  "Go to a ticket": "티켓으로 이동",
  "Convert to a deal": "거래로 전환",
  "Convert to a purchase": "구매로 전환",
  "Convert to a task": "업무로 전환",
  "This message must have at least one recipient.": "이 메시지에는 최소한 한 명의 수신자가 있어야 합니다.",
  "It`s size exceeds the limit 5mb": "크기가 5MB 제한을 초과합니다",
  "Set language": "언어 설정",
  "Write title": "제목 작성",
  "You have successfully sent a email": "이메일을 성공적으로 보냈습니다",
  "This email conversation will be automatically moved to a resolved state.": "이 이메일 대화는 자동으로 해결된 상태로 이동됩니다.",
  "You are": "당신은",
  "Please configure a video call settings": "화상 통화 설정을 구성하세요",
  "Sales board & Pipelines": "영업 보드 및 파이프라인",
  "Ticket Sales board & Pipelines": "티켓 영업 보드 및 파이프라인",
  "Task Sales board & Pipelines": "업무 영업 보드 및 파이프라인",
  "Require Authentication": "인증 필요",
  "It will require email and phone in widget": "위젯에서 이메일과 전화번호가 필요합니다",
  "Show chat": "채팅 표시",
  "Hide chat section and show only knowledgebase and form": "채팅 섹션을 숨기고 지식 베이스와 양식만 표시",
  "Show launcher": "런처 표시",
  "The widget section will invisible but you can still get messenger data": "위젯 섹션은 보이지 않지만 메신저 데이터는 계속 받을 수 있습니다",
  "Force logout when resolve": "해결 시 강제 로그아웃",
  "If an operator resolve the conversation from inbox then client session will end automatically": "운영자가 받은 편지함에서 대화를 해결하면 고객 세션이 자동으로 종료됩니다",
  "If customer is offline and inserted email, it will send email when operator respond": "고객이 오프라인 상태이고 이메일을 입력한 경우, 운영자가 응답하면 이메일을 보냅니다",
  "Show video call request": "화상 통화 요청 표시",
  "Bot Press Endpoint URL": "Bot Press 엔드포인트 URL",
  "Please enter your Bot Press endpoint URL": "Bot Press 엔드포인트 URL을 입력하세요",
  "Please build initial message in BotPress builder": "BotPress 빌더에서 초기 메시지를 작성하세요",
  "Bot show initial message": "봇 초기 메시지 표시",
  "Add a Website": "웹사이트 추가",
  "Add Ons": "부가 기능",
  "Which specific knowledgebase do you want to display in a separate tab in this messenger": "이 메신저의 별도 탭에 표시할 특정 지식 베이스를 선택하세요",
  "The conversation has been reopened and restored to Inbox": "대화가 다시 열리고 받은 편지함으로 복원되었습니다",
  "Growth Hacking Settings": "성장 해킹 설정",
  "Sales Pipeline Settings": "영업 파이프라인 설정",
  "AWS SES": "AWS SES",
  "Learn how to set file uploading.": "파일 업로드 설정 방법 알아보기",
  "Learn the case of custom email service": "맞춤형 이메일 서비스 사례 알아보기",
  "Learn how to set Google variables": "구글 변수 설정 방법 알아보기",
  "Learn how to create or find your Google Cloud Storage bucket": "구글 클라우드 스토리지 버킷 생성 또는 찾는 방법 알아보기",
  "Google Bucket Name": "구글 버킷 이름",
  "Learn how to set AWS S3 Variables": "AWS S3 변수 설정 방법 알아보기",
  "In this field, the AWS SES configuration is dedicated to providing transaction emails": "이 필드에서 AWS SES 구성은 트랜잭션 이메일 제공을 위한 것입니다",
  "Learn how to set Amazon SES variables": "Amazon SES 변수 설정 방법 알아보기",
  "Learn more about Email Settings": "이메일 설정에 대해 더 알아보기",
  "Upload File Types": "업로드 파일 유형",
  "Upload File Types of Widget": "위젯의 업로드 파일 유형",
  "Upload Service Type": "업로드 서비스 유형",
  "Bucket file system type": "버킷 파일 시스템 유형",
  "Used when using s3 compatible service": "S3 호환 서비스 사용 시 사용됨",
  "Google Project Id": "구글 프로젝트 ID",
  "Google Application Credentials": "구글 애플리케이션 자격 증명",
  "Google Application Credentials JSON": "구글 애플리케이션 자격 증명 JSON",
  "Google Client Id": "구글 Client Id",
  "Google Client Secret": "구글 Client Secret",
  "AWS SES Access Key id": "AWS SES Access key ID",
  "AWS SES Secret Access Key": "AWS SES Secret Access Key",
  "AWS Region": "AWS 리전",
  "AWS SES Config Set": "AWS SES 구성 세트",
  "From Email": "발신 이메일",
  "Default Email Service": "기본 이메일 서비스",
  "Mail Service Name": "메일 서비스 이름",
  "Port": "포트",
  "Host": "호스트",
  "Pronoun choices": "인칭 대명사 선택",
  "Company industry types": "회사 산업 유형",
  "Social links": "소셜 링크",
  "Learn how to set Facebook Integration Variables": "Facebook 연동 변수 설정 방법 알아보기",
  "Learn how to set Twitter Integration Variables": "Twitter 연동 변수 설정 방법 알아보기",
  "Learn how to set Nylas Integration": "Nylas 연동 설정 방법 알아보기",
  "Learn more about Video call configuration": "화상 통화 구성에 대해 더 알아보기",
  "Learn how to set Gmail Integration Variables": "Gmail 연동 변수 설정 방법 알아보기",
  "Learn how to set Smooch Integration Variables": "Smooch 연동 변수 설정 방법 알아보기",
  "Learn how to set WhatsApp Integration Variables": "WhatsApp 연동 변수 설정 방법 알아보기",
  "Facebook App Id": "Facebook 앱 ID",
  "Facebook App Secret": "Facebook 앱 시크릿",
  "Facebook Verify Token": "Facebook 확인 토큰",
  "Facebook permissions": "Facebook 권한",
  "Twitter Consumer Key": "Twitter 소비자 키",
  "Twitter Consumer secret": "Twitter 소비자 시크릿",
  "Twitter Access Token": "Twitter 액세스 토큰",
  "Twitter Access Token Secret": "Twitter 액세스 토큰 시크릿",
  "Twitter Webhook Env": "Twitter 웹훅 환경",
  "Nylas Client Id": "Nylas Client Id",
  "Nylas Client Secret": "Nylas Client Secret",
  "Nylas Webhook Callback Url": "Nylas 웹훅 콜백 URL",
  "Microsoft Client Id": "Microsoft Client Id",
  "Microsoft Client Secret": "Microsoft Client Secret",
  "Video call type": "화상 통화 유형",
  "Daily api key": "Daily API 키",
  "Daily end point": "Daily 엔드포인트",
  "Use Default Gmail Service": "기본 지메일 서비스 사용",
  "Google Gmail Topic": "구글 지메일 토픽",
  "Google Gmail Subscription Name": "구글 지메일 구독 이름",
  "Smooch App Id": "Smooch 앱 ID",
  "Smooch App Key Id": "Smooch 앱 키 ID",
  "Smooch App Key Secret": "Smooch 앱 키 시크릿",
  "Smooch Webhook Callback Url": "Smooch 웹훅 콜백 URL",
  "Chat-API API key": "Chat-API API 키",
  "Chat-API Webhook Callback Url": "Chat-API 웹훅 콜백 URL",
  "You successfully updated engages config": "참여 구성을 성공적으로 업데이트했습니다",
  "Successfully sent verification email. Please check your inbox": "확인 이메일을 성공적으로 보냈습니다. 받은 편지함을 확인하세요",
  "You are about to remove verified email. Are your sure?": "확인된 이메일을 제거하려고 합니다. 확실합니까?",
  "Successfully sent": "성공적으로 보냈습니다",
  "Verify": "확인",
  "Write your email to verify!": "확인할 이메일을 작성하세요!",
  "Learn more about Amazon SES configuration": "Amazon SES 구성에 대해 더 알아보기",
  "Required for sending SMS messages": "SMS 메시지 전송에 필요함",
  "SMS sender number (The phone number you have purchased from telnyx)": "SMS 발신자 번호 (telnyx에서 구매한 전화번호)",
  "Required to properly display from number when sending international SMS. If not set, telnyx replaces from number to the text Sender": "국제 SMS 전송 시 발신 번호를 올바르게 표시하는 데 필요합니다. 설정하지 않으면 telnyx가 발신 번호를 '발신자' 텍스트로 대체합니다",
  "Verify the email addresses that you send email from)": "이메일을 보내는 이메일 주소 확인)",
  "AWS SES Access key ID": "AWS SES Access key ID",
  "AWS SES Secret access key": "AWS SES Secret Access Key",
  "AWS SES Region": "AWS SES 리전",
  "AWS SES Config set": "AWS SES 구성 세트",
  "Unverified emails limit": "미확인 이메일 제한",
  "Telnyx API key": "Telnyx API 키",
  "Telnyx phone number": "Telnyx 전화번호",
  "Telnyx messaging profile id": "Telnyx 메시징 프로필 ID",
  "TELNYX MESSAGING PROFILE ID": "TELNYX 메시징 프로필 ID",
  "To": "받는 사람",
  "Write your content": "내용 작성",
  "Invite team members": "팀원 초대",
  "Invitation status": "초대 상태",
  "repeat password": "비밀번호 반복",
  "visitor": "방문자",
  "Repeat password": "비밀번호 반복",
  "Reset member password": "회원 비밀번호 재설정",
  "Create user group": "사용자 그룹 생성",
  "Group": "그룹",
  "You successfully added a permission": "권한을 성공적으로 추가했습니다",
  "Tasks": "업무",
  "Tickets": "티켓",
  "Download template": "템플릿 다운로드",
  "Web dev requirement": "웹 개발 요구사항",
  "Contact us": "문의하기",
  "Pop-ups": "팝업",
  "Export Pop-ups data": "팝업 데이터 내보내기",
  "System status": "시스템 상태",
  "System Status": "시스템 상태",
  "Choose actions": "작업 선택",
  "Please select the module!": "모듈을 선택하세요!",
  "Please select at least one action!": "최소한 하나의 작업을 선택하세요!",
  "Please select at least one group or user!": "최소한 하나의 그룹이나 사용자를 선택하세요!",
  "Send test email": "테스트 이메일 보내기",
  "Erxes Status": "Erxes 상태",
  "Erxes API Status": "Erxes API 상태",
  "Erxes Widget Status": "Erxes 위젯 상태",
  "Sha": "Sha",
  "Info": "정보",
  "This allows you to see erxes's real-time information on all system statuses": "이것은 모든 시스템 상태에 대한 erxes의 실시간 정보를 볼 수 있게 해줍니다",
  "You'll find live and historical data on system performance": "시스템 성능에 대한 실시간 및 과거 데이터를 찾을 수 있습니다",
  "Mark as incomplete": "미완료로 표시",
  "Mark as complete": "완료로 표시",
  "Checklist": "체크리스트",
  "Add New Channel": "새 채널 추가",
  "Support": "지원",
  "Add unlimited Brands with unlimited support to further your growth and accelerate your business": "무제한 지원으로 무제한 브랜드를 추가하여 성장을 촉진하고 비즈니스를 가속화하세요",
  "All integrations": "모든 연동",
  "Type to search for an integration": "연동 검색을 위해 입력하세요",
  "Facebook post": "페이스북 게시물",
  "Connect to Facebook posts right from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 바로 페이스북 게시물에 연결하세요",
  "Facebook messenger": "페이스북 메신저",
  "Connect and manage Facebook Messages right from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 바로 페이스북 메시지를 연결하고 관리하세요",
  "Connect a company email address such as sales@mycompany.com or info@mycompany.com": "sales@mycompany.com 또는 info@mycompany.com과 같은 회사 이메일 주소를 연결하세요",
  "See and reply to Messenger messages in your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 메신저 메시지를 보고 답장하세요",
  "Add telnyx": "텔닉스 추가",
  "IMAP by Nylas": "Nylas의 IMAP",
  "Office 365 by Nylas": "Nylas의 Office 365",
  "Gmail by Nylas": "Nylas의 Gmail",
  "Microsoft Exchange by Nylas": "Nylas의 Microsoft Exchange",
  "Pop Ups": "팝업",
  "Which popup(s) do you want to display in this messenger": "이 메신저에 표시할 팝업을 선택하세요",
  "Outlook by Nylas": "Nylas의 Outlook",
  "Yahoo by Nylas": "Nylas의 Yahoo",
  "Call Pro": "콜 프로",
  "Connect your call pro phone number": "콜 프로 전화번호를 연결하세요",
  "Chatfuel": "챗퓨얼",
  "Filter by type": "유형별 필터링",
  "There is no product & service category": "제품 및 서비스 카테고리가 없습니다",
  "All products": "모든 제품",
  "Connect your chatfuel account": "챗퓨얼 계정을 연결하세요",
  "Show your responsive website right in your Widget": "위젯에서 바로 반응형 웹사이트를 표시하세요",
  "WhatsApp": "왓츠앱",
  "Telegram": "텔레그램",
  "Connect to your Telegram, a cloud-based mobile and desktop messaging app": "클라우드 기반 모바일 및 데스크톱 메시징 앱인 텔레그램에 연결하세요",
  "Viber": "바이버",
  "Connect Viber to your Team Inbox": "바이버를 팀 받은편지함에 연결하세요",
  "Line": "라인",
  "See and reply to Line messages in your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 라인 메시지를 보고 답장하세요",
  "Connect your Telnyx account to send & receive SMS": "SMS를 보내고 받기 위해 텔닉스 계정을 연결하세요",
  "Configure incoming webhooks": "수신 웹훅 구성",
  "Connect Twitter DMs to your Team Inbox": "트위터 DM을 팀 받은편지함에 연결하세요",
  "Wechat": "위챗",
  "Twitter post": "트위터 게시물",
  "Connect to your twitter posts here in your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 트위터 게시물에 연결하세요",
  "Instagram": "인스타그램",
  "Connect to your instagram posts here in your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 인스타그램 게시물에 연결하세요",
  "Amazon Lex": "아마존 렉스",
  "Build conversational interfaces using voice and text": "음성과 텍스트를 사용하여 대화형 인터페이스를 구축하세요",
  "Cisco Jabber": "시스코 재버",
  "Connect your Cisco account and collaborate from your Team Inbox": "시스코 계정을 연결하고 팀 받은편지함에서 협업하세요",
  "Cisco Webex": "시스코 웹엑스",
  "Connect your Cisco account and make calls for business right from your Team Inbox": "시스코 계정을 연결하고 팀 받은편지함에서 바로 비즈니스 통화를 하세요",
  "Google Dialog Flow": "구글 다이얼로그 플로우",
  "Connect an email address and build conversational experience": "이메일 주소를 연결하고 대화형 경험을 구축하세요",
  "Google Hangouts": "구글 행아웃",
  "Connect an email address and start free video, voice calls or message with one person or a group": "이메일 주소를 연결하고 한 사람 또는 그룹과 무료 비디오, 음성 통화 또는 메시지를 시작하세요",
  "IBM Watson": "IBM 왓슨",
  "Get access to your IBM Watson right in your Widget": "위젯에서 바로 IBM 왓슨에 액세스하세요",
  "Microsoft Luis": "마이크로소프트 루이스",
  "Connect this fast and effective way of messaging to your Team Inbox": "이 빠르고 효과적인 메시징 방법을 팀 받은편지함에 연결하세요",
  "Microsoft Team": "마이크로소프트 팀",
  "Communicate with your team members and share files through your Team Inbox": "팀 받은편지함을 통해 팀원들과 소통하고 파일을 공유하세요",
  "Rasa": "라사",
  "Connect Rasa straight to your Team Inbox": "라사를 팀 받은편지함에 직접 연결하세요",
  "SAP Conversational AI": "SAP 대화형 AI",
  "Connect SAP AI and send voice messages through your Team Inbox": "SAP AI를 연결하고 팀 받은편지함을 통해 음성 메시지를 보내세요",
  "Slack": "슬랙",
  "Connect Slack to send instant messages through your Team Inbox": "슬랙을 연결하여 팀 받은편지함을 통해 인스턴트 메시지를 보내세요",
  "WIT.AI": "WIT.AI",
  "Connect WIT.AI and share knowledge in your Team Inbox": "WIT.AI를 연결하고 팀 받은편지함에서 지식을 공유하세요",
  "Agatha Answers": "아가타 앤서스",
  "Connect Agatha Answers to increase productivity in your Team Inbox": "아가타 앤서스를 연결하여 팀 받은편지함에서 생산성을 높이세요",
  "Asana": "아사나",
  "Connect Asana to track and manage tasks": "아사나를 연결하여 업무를 추적하고 관리하세요",
  "Asknicely": "애스크나이슬리",
  "Close the loop in a hands-on manner in your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 실용적인 방식으로 루프를 닫으세요",
  "Chatbase": "챗베이스",
  "Build your best customer service virtual agent analytics": "최고의 고객 서비스 가상 에이전트 분석을 구축하세요",
  "Clearbit": "클리어빗",
  "Connect Clearbit and supercharge your customer interactions": "클리어빗을 연결하고 고객 상호작용을 강화하세요",
  "Glassbox": "글래스박스",
  "Help your organization manage the results of big data analytics": "조직이 빅데이터 분석 결과를 관리하도록 도와주세요",
  "Doorbell.io": "도어벨.io",
  "Connect DoorBell and understand different languages in your Team Inbox": "도어벨을 연결하고 팀 받은편지함에서 다양한 언어를 이해하세요",
  "Dropbox": "드롭박스",
  "Connect Dropbox files to your Team Inbox": "드롭박스 파일을 팀 받은편지함에 연결하세요",
  "Fivetran": "파이브트란",
  "Connect Fivertran and get all the data you need, with no duplicates in your Team Inbox": "파이브트란을 연결하고 팀 받은편지함에서 중복 없이 필요한 모든 데이터를 얻으세요",
  "Full contact": "풀 컨택트",
  "Improve your customer interactions with a simple, real-time API integration": "간단한 실시간 API 연동으로 고객 상호작용을 개선하세요",
  "Connect to Github repositories right from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 바로 Github 저장소에 연결하세요",
  "Google calendar": "구글 캘린더",
  "Connect to Google calendar time-management and scheduling calendar service": "구글 캘린더 시간 관리 및 일정 관리 서비스에 연결하세요",
  "Google Drive": "구글 드라이브",
  "Get started with Google drive right from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 바로 구글 드라이브를 시작하세요",
  "Hubspot import": "허브스팟 가져오기",
  "Connect to Hubspot import file from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 허브스팟 가져오기 파일에 연결하세요",
  "Jira": "Jira",
  "Connect Jira then bug tracking and agile project management in your Team Inbox": "지라를 연결한 다음 팀 받은편지함에서 버그 추적 및 애자일 프로젝트 관리를 하세요",
  "Keen": "Keen",
  "Connect Keen then analysis fast in your Team Inbox": "Keen을 연결하여 팀 받은편지함에서 빠르게 분석하세요",
  "Apply and navigate your career with confidence to your Team Inbox": "자신감을 가지고 경력을 적용하고 탐색하여 팀 받은편지함에 연결하세요",
  "Loom": "Loom",
  "Get Loom and make quick videos using a lightning-fast video recorder": "Loom을 사용하여 초고속 비디오 레코더로 빠른 동영상을 만드세요",
  "Mailchimp import": "Mailchimp 가져오기",
  "Join all‑in‑one Marketing Platform Mailchimp": "올인원 마케팅 플랫폼 Mailchimp에 가입하세요",
  "ManDrill": "ManDrill",
  "Connect to ManDrill and sending data-driven mails": "ManDrill에 연결하여 데이터 기반 메일을 보내세요",
  "ManyChat": "매니챗",
  "Connect with Facebook account and join Sales and Marketing platform ManyChat": "페이스북 계정으로 연결하고 영업 및 마케팅 플랫폼 매니챗에 가입하세요",
  "Marketo Import": "마케토 가져오기",
  "Connect to Marketo and enrich your leads with Intercom data": "마케토에 연결하고 인터콤 데이터로 잠재 고객 관리를를 강화하세요",
  "Meya": "메야",
  "Connect to Meya and build a highly sophisticated bot or cognitive application": "메야에 연결하고 고도로 정교한 봇이나 인지 애플리케이션을 구축하세요",
  "Mixpanel": "믹스패널",
  "Grow your business by analyzing, measuring and improving your customer experience": "고객 경험을 분석, 측정 및 개선하여 비즈니스를 성장시키세요",
  "Outlook calendar": "아웃룩 캘린더",
  "Connect with Microsoft account and join fully integrated scheduling component of Outlook": "마이크로소프트 계정으로 연결하고 아웃룩의 완전 연동된 일정 관리 구성 요소에 참여하세요",
  "Parabola": "파라볼라",
  "Connect to Parabola using your email address then hand off your routine data tasks": "이메일 주소를 사용하여 파라볼라에 연결한 다음 일상적인 데이터 업무를 위임하세요",
  "Piesync": "파이싱크",
  "Connect to Piesync then keep your customer data 2-way in sync across all your business apps and devices": "파이싱크에 연결한 다음 모든 비즈니스 앱과 장치에서 고객 데이터를 양방향으로 동기화하세요",
  "Salesforce": "세일즈포스",
  "Connect SalesForce then  marketing automation, analytics in your Team Inbox": "세일즈포스에 연결한 다음 팀 받은편지함에서 마케팅 자동화, 분석을 수행하세요",
  "Salesforce import": "세일즈포스 가져오기",
  "Connect SalesForce to import data with the Data Import Wizard in your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 데이터 가져오기 마법사로 데이터를 가져오기 위해 세일즈포스에 연결하세요",
  "Sendgrid": "센드그리드",
  "Connect to Sendgrid and send promotional emails, shipping notifications and email newsletters": "센드그리드에 연결하여 프로모션 이메일, 배송 알림 및 이메일 뉴스레터를 보내세요",
  "Sendinblue": "센딘블루",
  "Make your business take flight with the complete sales & marketing toolbox": "완벽한 영업 및 마케팅 도구로 비즈니스를 성장시키세요",
  "Shipamax": "쉽아맥스",
  "Connect to Shipmamax then aggregation of data in your Team Inbox": "쉽아맥스에 연결한 다음 팀 받은편지함에서 데이터를 집계하세요",
  "Stitch": "스티치",
  "Sign in to Stitch, cloud first, open source platform for rapidly moving back": "스티치에 로그인하세요, 빠르게 이동하기 위한 클라우드 우선, 오픈 소스 플랫폼입니다",
  "Talkdesk": "토크데스크",
  "Connect to Talkdesk combines enterprise performances with consumer simplicity": "기업 성능과 소비자 단순성을 결합한 토크데스크에 연결하세요",
  "Webhook": "웹훅",
  "Transparently capture your API interactions and debug them in real-time": "API 상호작용을 투명하게 캡처하고 실시간으로 디버깅하세요",
  "Watch stream and discover what the world is watching with Youtube": "유튜브로 스트림을 시청하고 세계가 보고 있는 것을 발견하세요",
  "Zapier": "재피어",
  "Connect your apps and automate workflows from your Team Inbox": "팀 받은편지함에서 앱을 연결하고 워크플로우를 자동화하세요",
  "Categories": "카테고리",
  "Works with": "함께 작동",
  "Featured": "주요 기능",
  "Make things easy for your team members and add in ready made response templates": "팀원들을 위해 일을 쉽게 만들고 미리 만들어진 응답 템플릿을 추가하세요",
  "Manage and edit your response templates according to each situation and respond in a timely manner and without the hassle": "각 상황에 맞게 응답 템플릿을 관리하고 수정하여 번거로움 없이 적시에 응답하세요",
  "It's all about thinking ahead for your customers": "고객을 위해 미리 생각하는 것이 중요합니다",
  "Team members will be able to choose from email templates and send out one message to multiple recipients": "팀원들은 이메일 템플릿에서 선택하여 여러 수신자에게 하나의 메시지를 보낼 수 있습니다",
  "You can use the email templates to send out a Mass email for leads/customers or you can send to other team members": "이메일 템플릿을 사용하여 잠재 고객/고객에게 대량 이메일을 보내거나 다른 팀원에게 보낼 수 있습니다",
  "Appearances matter, especially for your business": "외관은 특히 비즈니스에 중요합니다",
  "Edit and manage your email appearance so that your business can operate in one voice": "비즈니스가 하나의 목소리로 운영될 수 있도록 이메일 외관을 수정하고 관리하세요",
  "Email appearance": "이메일 외관",
  "Scripts": "스크립트",
  "Script manager allows erxes users to quickly and easily generate and update related scripts for any of their business websites": "스크립트 관리자는 erxes 사용자가 비즈니스 웹사이트에 대한 관련 스크립트를 빠르고 쉽게 생성하고 업데이트할 수 있게 해줍니다",
  "Set up once and your marketing team will be able to easily create forms, add in chats and list FAQs on any of their businesses websites": "한 번 설정하면 마케팅 팀이 비즈니스 웹사이트에서 양식을 쉽게 만들고, 채팅을 추가하고, FAQ를 나열할 수 있습니다",
  "New script": "새 스크립트",
  "Websites": "웹사이트",
  "Which website(s) do you want to display in this messenger?": "이 메신저에 표시할 웹사이트를 등록하세요",
  "Select leads": "잠재 고객 선택",
  "Knowledgebase topic": "지식 베이스 주제",
  "Add New": "새로 추가",
  "Manage your boards and pipelines so that its easy to manage incoming pop ups or requests that is adaptable to your team's needs": "팀의 요구에 맞게 들어오는 팝업이나 요청을 쉽게 관리할 수 있도록 보드와 파이프라인을 관리하세요",
  "Add in or delete boards and pipelines to keep business development on track and in check": "비즈니스 개발을 추적하고 점검하기 위해 보드와 파이프라인을 추가하거나 삭제하세요",
  "ice": "ice",
  "Impact * Confidence * Ease": "영향력 * 신뢰도 * 용이성",
  "rice": "rice",
  "(Reach * Impact * Confidence) / Effort": "(도달 * 영향력 * 신뢰도) / 노력",
  "pie": "pie",
  "(Potential + Importance + Ease) / 3": "(잠재력 + 중요성 + 용이성) / 3",
  "Metric": "측정 지표",
  "Choose a metric": "측정 지표 선택",
  "Add project": "프로젝트 추가",
  "Scoring type": "점수 유형",
  "Choose template": "템플릿 선택",
  "Manage your boards and pipelines so that its easy to manage incoming leads or requests that is adaptable to your team's needs": "보드와 파이프라인을 관리해 팀의 요구에 맞춰 유입되는 잠재 고객과 요청을 손쉽게 처리하세요.",
  "New Growth Hacking Templates": "새로운 성장 해킹 템플릿",
  "Go to Campaign": "캠페인으로 이동",
  "Stages": "단계",
  "Add another stage": "다른 단계 추가",
  "Build a form": "양식 만들기",
  "Field preview": "필드 미리보기",
  "Field Label": "필드 레이블",
  "Field description": "필드 설명",
  "This field is required": "이 필드는 필수입니다",
  "Add textarea field": "텍스트 영역 필드 추가",
  "pipelines": "파이프라인",
  "pipeline": "파이프라인",
  "edit": "수정",
  "Users eligible to see all": "모두 볼 수 있는 자격이 있는 사용자",
  "Show only the user's assigned(created)": "사용자에게 할당된(생성된) 항목만 표시",
  "All information and know-how related to your business's products and services are found here": "비즈니스 제품 및 서비스와 관련된 모든 정보와 노하우가 여기에 있습니다",
  "Create and add in unlimited products and servicess so that you and your team members can edit and share": "무제한 제품 및 서비스를 생성하고 추가하여 귀하와 팀원이 수정하고 공유할 수 있습니다",
  "Category": "카테고리",
  "Unit Price": "단가",
  "Active": "활성",
  "Archived": "보관됨",
  "Edit messenger integration": "메신저 연동 수정",
  "No file chosen": "선택된 파일 없음",
  "Write here Greeting title": "여기에 인사말 제목 작성",
  "Write here Greeting message": "여기에 인사말 메시지 작성",
  "Greeting message": "인사말 메시지",
  "Greeting title": "인사말 제목",
  "Greeting": "인사말",
  "You Are": "당신은",
  "Write here Greeting title.": "여기에 인사말 제목을 작성하세요.",
  "Choose a background color": "배경색 선택",
  "Choose a text color": "텍스트 색상 선택",
  "Intro": "소개",
  "Write here Welcome message": "여기에 환영 메시지 작성",
  "Write here Away message": "여기에 부재중 메시지 작성",
  "Write here Thank you message": "여기에 감사 메시지 작성",
  "Integration Setup": "연동 설정",
  "creating": "생성 중",
  "INTEGRATION NAME": "연동 이름",
  "Integration Name": "연동 이름",
  "editing": "수정 중",
  "Default Settings": "기본 설정",
  "Default Language": "기본 언어",
  "Name this integration to differentiate from the rest": "다른 것과 구별하기 위해 이 연동의 이름을 지정하세요",
  "Name this popup to differentiate from the rest": "다른 팝업과 구별하기 위해 이 팝업의 이름을 지정하세요",
  "Which specific Brand does this integration belong to?": "이 연동은 어떤 특정 브랜드에 속합니까?",
  "In which Channel(s) do you want to add this integration?": "이 연동을 어떤 채널에 추가하시겠습니까?",
  "We are ready to help you": "도와드릴 준비가 되어 있습니다",
  "Add Pop Ups": "팝업 추가",
  "You successfully added a form": "양식을 성공적으로 추가했습니다",
  "Learn how to connect a Gmail using IMAP": "IMAP을 사용하여 Gmail을 연결하는 방법 알아보기",
  "Add Outlook": "아웃룩 추가",
  "In order to connect Yahoo, you should generate the app password": "야후에 연결하려면 앱 비밀번호를 생성해야 합니다",
  "Add Callpro": "콜프로 추가",
  "Add Chatfuel": "챗퓨얼 추가",
  "Broadcast token": "브로드캐스트 토큰",
  "Add WhatsApp": "왓츠앱 추가",
  "Add Yahoo": "야후 추가",
  "Add Telegram": "텔레그램 추가",
  "Add Viber": "바이버 추가",
  "Add Line": "라인 추가",
  "For websites and web apps with full-page refreshes": "전체 페이지 새로고침이 있는 웹사이트 및 웹 앱용",
  "For web apps built with asynchronous JavaScript": "비동기 JavaScript로 구축된 웹 앱용",
  "Paste the code below in main layout you want erxes chat to appear": "erxes 채팅이 나타나길 원하는 메인 레이아웃에 아래 코드를 붙여넣으세요",
  "Single page apps": "단일 페이지 앱",
  "IOS": "IOS",
  "Android": "Android",
  "Add Erxes SDK to your iOS project in Xcode:": "Xcode에서 iOS 프로젝트에 Erxes SDK 추가:",
  "then run": "그런 다음 실행",
  "in terminal": "터미널에서",
  "Add a 'Privacy - Photo Library Usage Description' entry to your": "귀하의 앱에 'Privacy - Photo Library Usage Description' 항목 추가:",
  "This is required by Apple": "이는 Apple에서 요구하는 사항입니다",
  "and gives your users permission to upload images": "그리고 사용자에게 이미지 업로드 권한을 부여합니다",
  "Open source:": "오픈 소스:",
  "Import ErxesSDK into your UIViewController class and you can start Erxes with following options:": "UIViewController 클래스에 ErxesSDK를 가져오고 다음 옵션으로 Erxes를 시작할 수 있습니다:",
  "SAAS:": "SAAS:",
  "Without user data": "사용자 데이터 없이",
  "With user data": "사용자 데이터 포함",
  "then paste the following code into": "그런 다음 다음 코드를 붙여넣으세요",
  "into your": "귀하의",
  "class and you can start Erxes with following options:": "클래스에 붙여넣고 다음 옵션으로 Erxes를 시작할 수 있습니다:",
  "Add the JitPack repository to your build file": "JitPack 저장소를 빌드 파일에 추가",
  "Add it in your root build.gradle at the end of repositories:": "루트 build.gradle의 repositories 끝에 추가하세요:",
  "Add the dependency": "의존성 추가",
  "Add it in your root": "루트에 추가하세요",
  "at the end of repositories:": "repositories 끝에:",
  "Default configuration": "기본 구성",
  "generated unique code of your brand": "브랜드의 생성된 고유 코드",
  "erxes-widgets-api server url": "erxes-widgets-api 서버 URL",
  "erxes-api subscription url": "erxes-api 구독 URL",
  "erxes-api server url": "erxes-api 서버 URL",
  "Start chat": "채팅 시작",
  "Call a chat with login form": "로그인 양식으로 채팅 호출",
  "If your application has already registered with user , give user's information with this way": "애플리케이션에 이미 사용자가 등록되어 있다면, 이 방법으로 사용자 정보를 제공하세요",
  "Your browser does not support the video tag": "브라우저가 비디오 태그를 지원하지 않습니다",
  "Meet with": "만남",
  "Meeting Ready": "미팅 준비 완료",
  "Please leave your contact details to start a conversation": "대화를 시작하려면 연락처 정보를 남겨주세요",
  "Convert to a ticket": "티켓으로 전환",
  "Invalid file type": "잘못된 파일 유형",
  "Invalid Username": "잘못된 사용자 이름. 사용자 이름은 문자로 시작해야 합니다. 허용되는 문자는 a-z, 0-9, _, -(대시), .(점)입니다",
  "You successfully added a": "성공적으로 추가했습니다",
  "For support teams": "지원 팀용",
  "For sales teams": "영업 팀용",
  "For marketing teams": "마케팅 팀용",
  "Email marketing": "이메일 마케팅",
  "Messaging": "메시징",
  "Marketing automation": "마케팅 자동화",
  "Phone and video": "전화 및 비디오",
  "Social media": "소셜 미디어",
  "Surveys and Feedback": "설문조사 및 피드백",
  "There aren't any integrations at the moment": "현재 연동 항목이 없습니다",
  "Submit once": "한 번 제출",
  "Archive this list?": "이렇게 하면 보드에서 목록이 제거됩니다. 보관된 목록을 보고 보드로 다시 가져오려면 '메뉴' > '보관된 항목'을 클릭하세요. 확실합니까",
  "Archive All Cards in This List?": "이렇게 하면 보드에서 모든 카드 목록이 제거됩니다. 보관된 목록을 보고 보드로 다시 가져오려면 '메뉴' > '보관된 항목'을 클릭하세요. 확실합니까?",
  "Add or overwrite default theme styles with your own custom css": "기본 테마 스타일을 사용자 정의 CSS로 추가하거나 덮어쓰기",
  "Need help": "도움이 필요합니다",
  "Need Help": "도움이 필요합니다",
  "Connect Integration": "연동 연결",
  "Resolve all": "모두 해결",
  "Watch Tutorial": "튜토리얼 보기",
  "Manage Channels": "채널 관리",
  "Create Board & Group": "보드 및 그룹 생성",
  "Add New Board": "새 보드 추가",
  "Group & Calendar": "그룹 및 캘린더",
  "Is private": "비공개",
  "There is no Channel": "채널이 없습니다",
  "Choose board": "보드 선택",
  "Choose pipeline": "파이프라인 선택",
  "Hide Menu": "메뉴 숨기기",
  "Choose a source": "소스 선택",
  "Oh boy, looks like you need to get a head start on your board": "이런, 보드를 시작해야 할 것 같네요",
  "Start Date": "시작 날짜",
  "Awaiting Response": "응답 대기 중",
  "Which integration would you like to connect?": "어떤 연동을 연결하시겠습니까?",
  "Tutorials": "튜토리얼",
  "See all Integration": "모든 연동 보기",
  "Facebook Post": "페이스북 게시물",
  "Facebook Messenger": "페이스북 메신저",
  "Email Deliveries": "이메일 전송",
  "Outgoing webhooks": "발신 웹훅",
  "Ticket board & Pipelines": "티켓 보드 및 파이프라인",
  "Groups & Calendar": "그룹 및 캘린더",
  "Task board & Pipelines": "업무 보드 및 파이프라인",
  "Are you sure you want to resolve all conversations?": "모든 대화를 해결하시겠습니까?",
  "'s Integrations": "의 연동",
  "Default stage": "기본 단계",
  "Welcome to erxes video tutorial": "erxes 비디오 튜토리얼에 오신 것을 환영합니다",
  "Here is where you can check your performance and find some tips": "여기서 성과를 확인하고 몇 가지 팁을 찾을 수 있습니다",
  "! For further help, please consult the": "! 추가 도움이 필요하시면 다음을 참조하세요",
  "Receiving Facebook post and comments in your team inbox": "팀 받은편지함에서 페이스북 게시물 및 댓글 수신",
  "Receiving Facebook messages in your team inbox": "팀 받은편지함에서 페이스북 메시지 수신",
  "Answer questions on your website with a live chat widget": "라이브 채팅 위젯으로 웹사이트에서 질문에 답변",
  "Connect your Gmail to start receiving emails in your team inbox": "Gmail을 연결하여 팀 받은편지함에서 이메일 수신 시작",
  "Profile Settings": "프로필 설정",
  "Organization settings": "조직 설정",
  "System configuration": "시스템 구성",
  "System Configuration": "시스템 구성",
  "Setting up stage": "설정 단계",
  "Using stage": "사용 단계",
  "Use Cases": "사용 사례",
  "Please refer to the following playlist on the most up to date use case video guides": "최신 사용 사례 비디오 가이드에 대한 다음 재생 목록을 참조하세요",
  "8 steps": "8단계",
  "About 20 minutes": "약 20분",
  "19 steps": "19단계",
  "About 19 minutes": "약 19분",
  "6 steps": "6단계",
  "About 5 minutes": "약 5분",
  "These videos will help you accomplish tasks by combining multiple erxes features": "이 비디오는 여러 erxes 기능을 결합하여 작업을 수행하는 데 도움이 됩니다",
  "Team inbox": "팀 받은편지함",
  "Sales pipeline stage + Product service": "영업 파이프라인 단계 + 제품 서비스",
  "Campaign & Projects": "캠페인 및 프로젝트",
  "Growth hacking template": "성장 해킹 템플릿",
  "Task stage": "업무 단계",
  "Tickets stage": "티켓 단계",
  "Tags - inbox, customer, engage pop, up": "태그 - 받은편지함, 고객, 참여 팝업",
  "Segments - customer": "세그먼트 - 고객",
  "Permission - user group": "권한 - 사용자 그룹",
  "Team members - invite": "팀원 - 초대",
  "Email template": "이메일 템플릿",
  "Import/export - data": "가져오기/내보내기 - 데이터",
  "Script Manager": "스크립트 관리자",
  "No stage in this pipeline": "이 파이프라인에 단계가 없습니다",
  "Create a Dashboard": "대시보드 만들기",
  "Add chart from Library": "라이브러리에서 차트 추가",
  "Create a new chart": "새 차트 만들기",
  "Create custom charts": "사용자 정의 차트 만들기",
  "Add dashboard": "대시보드 추가",
  "Reports library": "보고서 라이브러리",
  "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
  "+ Create New Project": "+ 새 프로젝트 만들기",
  "Background image:": "배경 이미지:",
  "Creating visitor segment": "방문자 세그먼트 만들기",
  "Select the property/event you want to filter by, select one of the operators and type in or select the value from the dropdown menu": "필터링할 속성/이벤트를 선택하고, 연산자 중 하나를 선택한 다음 드롭다운 메뉴에서 값을 입력하거나 선택하세요",
  "Getting Started with erxes Knowledgebase": "erxes 지식 베이스 시작하기",
  "If you wish to segment by events, i.e actions that are triggered by something your Customer performs on your website or app": "이벤트별로 세그먼트화하려는 경우, 즉 고객이 웹사이트나 앱에서 수행하는 작업에 의해 트리거되는 작업",
  "Set up your initial account settings so that things run smoothly in unison": "모든 것이 원활하게 작동하도록 초기 계정 설정을 구성하세요",
  "Export your data": "데이터 내보내기",
  "If you wish to segment by any properties that are not available on erxes, make sure you've already created them": "erxes에서 사용할 수 없는 속성으로 세그먼트화하려면 이미 생성했는지 확인하세요",
  "Export your data from your previous software or have your data sheet (csv, xls) ready": "이전 소프트웨어에서 데이터를 내보내거나 데이터 시트(csv, xls)를 준비하세요",
  "Set up your integrations and start connecting with your customers, now you can reach them on wherever platform they feel most comfortable": "연동을 설정하고 고객과 연결을 시작하세요. 이제 고객이 가장 편안하게 느끼는 플랫폼에서 그들에게 다가갈 수 있습니다",
  "Getting Started with erxes Messenger": "erxes 메신저 시작하기",
  "Connect your Facebook Posts to start receiving Facebook post and comments in your team inbox": "Facebook 게시물을 연결하여 팀 받은편지함에서 Facebook 게시물 및 댓글 수신 시작하기",
  "Connect your": "연결하기",
  "Facebook Posts": "Facebook 게시물",
  "Connect your Facebook Messenger to start receiving Facebook messages in your team inbox": "Facebook 메신저를 연결하여 팀 받은편지함에서 Facebook 메시지 수신 시작하기",
  "Search item...": "항목 검색...",
  "Everyday": "매일",
  "Weekdays": "평일",
  "Weekends": "주말",
  "Monday": "월요일",
  "Tuesday": "화요일",
  "Wednesday": "수요일",
  "Thursday": "목요일",
  "Friday": "금요일",
  "Saturday": "토요일",
  "Sunday": "일요일",
  "Website Url": "웹사이트 URL",
  "Button text": "버튼 텍스트",
  "Board & Pipeline": "보드 및 파이프라인",
  "No label chosen": "선택된 라벨 없음",
  "Click on “Boards, Calendar, Conversions” to filter deals": "거래를 필터링하려면 \"보드, 캘린더, 전환\"을 클릭하세요",
  "Click on “Boards, Calendar, Conversions” to filter purchases": "구매를 필터링하려면 \"보드, 캘린더, 전환\"을 클릭하세요",
  "Getting Started with Sales Pipeline": "영업 파이프라인 시작하기",
  "Get started on your group": "그룹 시작하기",
  "Add calendar": "캘린더 추가",
  "Get started on your board": "보드 시작하기",
  "Calendar & Schedule": "캘린더 및 일정",
  "Turn on to receive a submission from the visitor only once. Once a submission is received, the popup will not show.": "방문자로부터 제출을 한 번만 받으려면 켜세요. 제출이 접수되면 팝업이 표시되지 않습니다.",
  "Add Imap": "Imap 추가",
  "IMAP Host": "IMAP 호스트",
  "IMAP PORT": "IMAP 포트",
  "SMTP Host": "SMTP 호스트",
  "SMTP PORT": "SMTP 포트",
  "There is no": "다음이 없습니다",
  "pipelineName": "파이프라인 이름",
  "You can export your data from the list on the left, If you wish to export your popup forms, go to Customer andßclick on Export Popups Data": "왼쪽 목록에서 데이터를 내보낼 수 있습니다. 팝업 양식을 내보내려면 고객으로 이동하여 팝업 데이터 내보내기를 클릭하세요",
  "Tip: This could be a bit more granular than the Board and/or you can organize by period/project/etc": "팁: 이것은 보드보다 더 세분화될 수 있으며 기간/프로젝트 등으로 구성할 수 있습니다",
  "Watch our tutorial": "튜토리얼 보기",
  "drive leads": "잠재 고객 유도",
  "Create a Board": "보드 만들기",
  "Create a Pipeline": "파이프라인 만들기",
  "Go to Board & Pipeline": "보드 및 파이프라인으로 이동",
  "Create your first Sales Board": "첫 번째 영업 보드 만들기",
  "Start adding Pipelines to the Board": "보드에 파이프라인 추가 시작하기",
  "Tip: This could be equivalent to your brands and/or you can organize by year/project/etc": "팁: 이것은 브랜드와 동등할 수 있으며 연도/프로젝트 등으로 구성할 수 있습니다",
  "Getting Started with Import & Export Feature": "가져오기 및 내보내기 기능 시작하기",
  "These steps will help you with importing or exporting your data to and from erxes": "이 단계는 erxes에서 데이터를 가져오거나 내보내는 데 도움이 됩니다",
  "Create Custom Properties": "사용자 정의 속성 만들기",
  "If you wish to import any properties that are not available on erxes, you need to create custom properties": "erxes에서 사용할 수 없는 속성을 가져오려면 사용자 정의 속성을 만들어야 합니다",
  "You can export your data from the list on the left. If you wish to export your popup forms, go to Customer and click on “Export Popups Data": "왼쪽 목록에서 데이터를 내보낼 수 있습니다. 팝업 양식을 내보내려면 고객으로 이동하여 팝업 데이터 내보내기를 클릭하세요",
  "Choose the data type": "데이터 유형 선택",
  "Make sure you're on the right page and you've selected the right data type Lead, Customer, etc on the left": "올바른 페이지에 있고 왼쪽에서 올바른 데이터 유형(잠재 고객, 고객 등)을 선택했는지 확인하세요",
  "on the left": "왼쪽에",
  "Make sure you're on the right page and you've selected the right data type Lead, Customer, etc": "올바른 페이지에 있고 올바른 데이터 유형(잠재 고객, 고객 등)을 선택했는지 확인하세요",
  "Learn More": "더 알아보기",
  "Download Template": "템플릿 다운로드",
  "It's all about thinking ahead for your customers, Team members will be able to choose from email templates and send out one message to multiple recipients, You can use the email templates to send out a Mass email for leads/customers or you can send to other team members": "고객을 위해 미리 생각하는 것이 중요합니다. 팀원들은 이메일 템플릿에서 선택하여 여러 수신자에게 하나의 메시지를 보낼 수 있습니다. 이메일 템플릿을 사용하여 잠재 고객/고객에게 대량 이메일을 보내거나 다른 팀원에게 보낼 수 있습니다",
  "Script manager allows erxes users to quickly and easily generate and update related scripts for any of their business websites, Set up once and your team will be able to easily display multiple erxes widgets on any of their businesses websites": "스크립트 관리자를 사용하면 erxes 사용자가 비즈니스 웹사이트에 대한 관련 스크립트를 빠르고 쉽게 생성하고 업데이트할 수 있습니다. 한 번 설정하면 팀이 비즈니스 웹사이트에 여러 erxes 위젯을 쉽게 표시할 수 있습니다",
  "Getting Started with erxes Scripts": "erxes 스크립트 시작하기",
  "Avoid duplication of erxes widget scripts on your website, which might disable some of your erxes widgets (messenger, popups, etc)": "웹사이트에서 erxes 위젯 스크립트의 중복을 피하세요. 중복되면 일부 erxes 위젯(메신저, 팝업 등)이 비활성화될 수 있습니다",
  "Generate the combination of scripts": "스크립트 조합 생성",
  "Click on “New Script” and choose which widgets you're going to display in a single page": "새 스크립트를 클릭하고 단일 페이지에 표시할 위젯을 선택하세요",
  "Copy the updated script and paste it into your website or Google Tag Manager": "업데이트된 스크립트를 복사하여 웹사이트나 구글 태그 관리자에 붙여넣으세요",
  "New Release Available": "새 릴리스 사용 가능",
  "Please upgrade your erxes": "erxes를 업그레이드하세요",
  "Find out whats": "무엇이 새로운지",
  "new in erxes": "erxes의 새로운 기능",
  "Tip: Choose different views": "팁: 다른 보기 선택",
  "Creating customer segment": "고객 세그먼트 만들기",
  "Segment Name": "세그먼트 이름",
  "Export permissions": "권한 내보내기",
  "permission": "권한",
  "product": "제품",
  "deal": "거래",
  "purchase": "구매",
  "task": "업무",
  "ticket": "티켓",
  "user": "사용자",
  "brand": "브랜드",
  "channel": "채널",
  "Export brands": "브랜드 내보내기",
  "Export leads": "잠재 고객 내보내기",
  "Import leads": "잠재 고객 가져오기",
  "There are a ton of things you can do with": "다음으로 할 수 있는 많은 것들이 있습니다",
  "segments": "세그먼트",
  "Email & SMS Marketing": "이메일 및 SMS 마케팅",
  "customer segments": "고객 세그먼트",
  "Setup a new segment": "새 세그먼트 설정",
  "There aren't any filters at the moment": "현재 필터가 없습니다 ",
  "You can create a segment by Property and/or by events": "속성 및/또는 이벤트별로 세그먼트를 만들 수 있습니다",
  "Install the Event Tracking script": "이벤트 추적 스크립트 설치",
  "Create your Segment": "세그먼트 만들기",
  "Go to Properties": "속성으로 이동",
  "Add Properties": "속성 추가",
  "Show count": "개수 표시",
  "Add Events": "이벤트 추가",
  "Webhooks allow you to listen for triggers in your app, which will send relevant data to external URLs in real-time": "웹훅을 사용하면 앱에서 트리거를 수신하여 관련 데이터를 실시간으로 외부 URL에 보낼 수 있습니다",
  "Manage your boards and pipelines so that its easy to manage incoming leads or requests that is adaptable to your team's needs, Add in or delete boards and pipelines to keep business development on track and in check": "보드와 파이프라인을 관리해 팀의 요구에 맞춰 유입되는 잠재 고객과 요청을 손쉽게 처리하세요. 비즈니스 개발을 추적하고 점검하기 위해 보드와 파이프라인을 추가하거나 삭제하세요",
  "Not selected": "선택되지 않음",
  "Depending on your business type, you may type in a barcode or any other UPC (Universal Product Code), If you don't use UPC, type in any numeric value to differentiate your products": "비즈니스 유형에 따라 바코드나 다른 UPC(범용 제품 코드)를 입력할 수 있습니다. UPC를 사용하지 않는 경우 제품을 구분하기 위해 숫자 값을 입력하세요",
  "This token will be used to sign the incoming payload, so that erxes can verify that the request came from trusted sources.": "이 토큰은 들어오는 페이로드에 서명하는 데 사용되어 erxes가 요청이 신뢰할 수 있는 출처에서 왔는지 확인할 수 있습니다.",
  "Will be generated automatically when left blank": "비워두면 자동으로 생성됩니다",
  "0.0.0.0 (optional)": "0.0.0.0 (선택 사항)",
  "Origin": "출처",
  "Script": "스크립트",
  "Example payload": "예시 페이로드",
  "Deactivated": "비활성화됨",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Choose group ...": "그룹 선택 ...",
  "add many at once": "한 번에 여러 개 추가",
  "or": "또는",
  "You successfully deleted a channel.": "채널을 성공적으로 삭제했습니다.",
  "IMPORT CUSTOMERS": "고객 가져오기",
  "Clean and prepare your data sheet": "데이터 시트 정리 및 준비",
  "Go to Customers": "고객으로 이동",
  "Erxes integration status": "Erxes 연동 상태",
  "This allows you to see erxes's real-time information on all system statuses. You'll find live and historical data on system performance.": "이를 통해 모든 시스템 상태에 대한 erxes의 실시간 정보를 볼 수 있습니다. 시스템 성능에 대한 실시간 및 과거 데이터를 찾을 수 있습니다.",
  "Erxes api status": "Erxes API 상태",
  "Boards": "보드",
  "Choose module": "모듈 선택",
  "Choose action": "작업 선택",
  "See Releases": "릴리스 보기",
  "Getting Started with Contacts": "연락처 시작하기",
  "Coordinate and manage all your customer interactions": "모든 고객 상호 작용을 조정하고 관리하세요",
  "Import your previous contacts": "이전 연락처 가져오기",
  "Use Import feature to bulk import all your previous Customers or Leads": "가져오기 기능을 사용하여 이전 고객 또는 잠재 고객 일괄 가져오기",
  "Go to Customer Import": "고객 가져오기로 이동",
  "Collect visitor information": "방문자 정보 수집",
  "Create your erxes Messenger to start capturing Visitors": "방문자 캡처를 시작하려면 erxes 메신저 만들기",
  "Create Messenger": "메신저 만들기",
  "Sync email contacts": "이메일 연락처 동기화",
  "Integrate your email address to sync previous email Leads": "이전 잠재 고객 이메일을을 동기화하려면 이메일 주소 연동",
  "Visit AppStore": "앱스토어 방문",
  "Start capturing social media contacts": "소셜 미디어 연락처 연동동 시작",
  "Integrate social media website to start capturing Leads": "소셜 미디어 사이트를 연동해 잠재 고객 확보를 시작하세요.",
  "Generate contacts through Popups": "팝업을 통해 연락처 생성",
  "Create your popups and start collecting Leads": "팝업을 만들고 잠재 고객 수집 시작",
  "Create a Popup": "팝업 만들기",
  "Enter company name": "회사 이름 입력",
  "Transaction": "거래",
  "Make things easy for your team members and add in ready made response templates, Manage and edit your response templates according to each situation and respond in a timely manner and without the hassle": "팀원들을 위해 일을 쉽게 만들고 미리 만들어진 응답 템플릿을 추가하세요. 각 상황에 맞게 응답 템플릿을 관리하고 수정하여 번거로움 없이 적시에 응답하세요",
  "Campaign & Project": "캠페인 및 프로젝트",
  "Get started on your project": "프로젝트 시작하기",
  "New Campaign": "새 캠페인",
  "Choose Properties/View": "속성/보기 선택",
  "Manage properties": "속성 관리",
  "Expand table row": "테이블 행 확장",
  "Headquarters Country": "본사 국가",
  "yes": "예",
  "Enter company phone": "회사 전화번호 입력",
  "Export this contacts": "이 연락처 내보내기",
  "There is no connected account": "연결된 계정이 없습니다",
  "Year": "년(YYYY)",
  "Month": "월(MM)",
  "Day": "일(DD)",
  "Dash": "대시(-)",
  "Underscore": "밑줄(_)",
  "Slash": "슬래시(/)",
  "Export visitors": "방문자 내보내기",
  "Tom action": "Tom 작업",
  "New add": "새로 추가",
  "Add groups and fields of the exact information you want to see": "보고 싶은 정확한 정보의 그룹과 필드를 추가하세요",
  "Channels are important to know how and where your team members are spread out": "채널은 팀원들이 어떻게 어디에 분포되어 있는지 알기 위해 중요합니다",
  "Manage your channels and stay at the top of your game": "채널을 관리하고 최고의 성과를 유지하세요",
  "Set up your integrations and start connecting with your customers": "연동을 설정하고 고객과 연결을 시작하세요",
  "Now you can reach them on wherever platform they feel most comfortable": "이제 고객이 가장 편안하게 느끼는 어떤 플랫폼에서든 연락할 수 있습니다",
  "The quick view finder helps you to view basic information on both companies and customers alike": "빠른 보기 찾기는 회사와 고객 모두의 기본 정보를 볼 수 있도록 도와줍니다",
  "Your team members are the bolts and nuts of your business": "팀원들은 비즈니스의 볼트와 너트입니다",
  "Make sure all the parts are set and ready to go": "모든 부분이 설정되고 준비되었는지 확인하세요",
  "Here you can see a list of all your team members, you can categorize them into groups, welcome new members and edit their info": "여기서 모든 팀원 목록을 볼 수 있으며, 그룹으로 분류하고, 새 구성원을 환영하고, 정보를 수정할 수 있습니다",
  "The Segments feature helps you to filter, target, and engage a certain group of contacts": "세그먼트 기능은 특정 그룹의 연락처를 필터링, 타겟팅 및 참여시키는 데 도움이 됩니다",
  "The Segments are used in the Contacts and Engage features": "세그먼트는 연락처 및 참여 기능에서 사용됩니다",
  "Make sure you're on the right page and  you want to segment by from the list on the left: Visitor, Lead, Customer, Company": "왼쪽 목록에서 세그먼트화하려는 대상이 올바른 페이지에 있는지 확인하세요: 방문자, 잠재 고객, 고객, 회사",
  "Here you can find data of all your previous imports of companies and customers": "여기서 이전에 가져온 모든 회사 및 고객 데이터를 찾을 수 있습니다",
  "Find out when they joined and their current status": "가입 시기와 현재 상태를 확인하세요",
  "Nothing goes missing around here": "여기서는 아무것도 누락되지 않습니다",
  "Click on Download Template for importing": "가져오기 위한 템플릿 다운로드를 클릭하세요",
  "This is an important step, because your column titles need to match with erxes titles": "이것은 중요한 단계입니다. 열 제목이 erxes 제목과 일치해야 하기 때문입니다",
  "Make sure the column titles match with the Template": "열 제목이 템플릿과 일치하는지 확인하세요",
  "The order of the columns does not need to match": "열의 순서는 일치할 필요가 없습니다",
  "Export team members": "팀 내보내기",
  "Export tickets": "티켓 내보내기",
  "Import tickets": "티켓 가져오기",
  "Export tasks": "업무 내보내기",
  "Export channels": "채널 내보내기",
  "Export products": "제품 내보내기",
  "Export sales pipelines": "영업 파이프라인 내보내기",
  "Export purchases pipelines": "구매 파이프라인 내보내기",
  "Set up once and your team will be able to easily display multiple erxes widgets on any of their businesses websites": "한 번 설정하면 팀이 비즈니스 웹사이트에 여러 erxes 위젯을 쉽게 표시할 수 있습니다",
  "Manage your boards and pipelines so that its easy to manage incoming leads or requests that is adaptable to your teams needs": "보드와 파이프라인을 관리해 팀의 요구에 맞춰 유입되는 잠재 고객과 요청을 손쉽게 처리하세요.",
  "All information and know-how related to your business products and services are found here": "비즈니스 제품 및 서비스와 관련된 모든 정보와 노하우가 여기에 있습니다",
  "Manage your boards and calendars so that its easy to manage incoming pop ups or requests that is adaptable to your team's needs": "팀의 요구에 맞게 들어오는 팝업이나 요청을 쉽게 관리할 수 있도록 보드와 캘린더를 관리하세요",
  "Add in or delete boards and calendars to keep business development on track and in check": "비즈니스 개발을 추적하고 점검하기 위해 보드와 캘린더를 추가하거나 삭제하세요",
  "There is no campaign": "캠페인이 없습니다",
  "Track your entire sales pipeline from one dashboard": "하나의 대시보드에서 전체 판매 파이프라인을 추적하세요",
  "You can also restrict access to your sales pipelines": "판매 파이프라인에 대한 접근을 제한할 수도 있습니다",
  "You can also restrict access to your purchases pipelines": "구매 파이프라인에 대한 접근을 제한할 수도 있습니다",
  "Drive leads to a successful close with our Kanban-style boards": "칸반 스타일 보드로 잠재 고객 유도를 성공적으로 마무리하세요",
  "Import": "가져오기",
  "Add lead": "잠재 고객 추가",
  "Add New Campaign": "새 캠페인 추가",
  "Create new Dashboard": "새 대시보드 만들기",
  "There is no Dashboard": "대시보드가 없습니다",
  "Subscribed": "구독 중",
  "Send an Email": "이메일 보내기",
  "Health status": "상태 건전성",
  "Choose the knowledgebase": "지식 베이스 선택",
  "Choose the category": "카테고리 선택",
  "Email statistics": "이메일 통계",
  "New campaign": "새 캠페인",
  "Auto campaign": "자동 캠페인",
  "Manual campaign": "수동 캠페인",
  "Visitor auto campaign": "방문자 자동 캠페인",
  "Campaigns": "캠페인",
  "Forms": "양식",
  "Style": "스타일",
  "Change email status ": "이메일 상태 변경 ",
  "Change phone status ": "전화 상태 변경",
  "Filter by Forms": "양식으로 필터링",
  "Assigned to me": "나에게 할당됨",
  "Date range:": "날짜 범위:",
  "Skills": "기술",
  "Create skill type": "기술 유형 만들기",
  "Skill types": "기술 유형",
  "All Skills": "모든 기술",
  "New skill": "새 기술",
  "New Skill": "새 기술",
  "name": "이름",
  "Skill type": "기술 유형",
  "Choose a skill type": "기술 유형 선택",
  "Get started by grouping the skills into types": "기술을 유형별로 그룹화하여 시작하세요",
  "For example, language skills": "예를 들어, 언어 기술",
  "Add individual skills into your Skill Types": "개별 기술을 기술 유형에 추가하세요",
  "The skills feature works with the erxes Messenger and the Team Inbox": "기술 기능은 erxes 메신저 및 팀 받은편지함과 함께 작동합니다",
  "By creating and assigning certain skills to your team members, they will only see conversations that they have the skills for": "특정 기술을 팀원에게 생성하고 할당함으로써, 그들은 자신이 가진 기술에 해당하는 대화만 볼 수 있습니다",
  "As for the customers, they will see the option to choose from when interacting with you through the erxes Messenger": "고객의 경우, erxes 메신저를 통해 상호작용할 때 선택할 수 있는 옵션을 볼 수 있습니다",
  "This way conversations are directed to the right person": "이렇게 하면 대화가 적합한 사람에게 전달됩니다",
  "New skill type": "새 기술 유형",
  "Error": "오류",
  "SMS Deliveries": "SMS 배달",
  "Creating brands and channels allows you can organize and view all messages and emails sent from customers under one platform": "브랜드와 채널을 만들면 하나의 플랫폼에서 고객으로부터 보낸 모든 메시지와 이메일을 정리하고 볼 수 있습니다. 수신 통신 채널을 사용자 정의하는 것은 모든 효과적인 운영 프로세스의 기초입니다",
  "You can bring all inboxes to one window and manage your interactions with your customers": "모든 받은편지함을 하나의 창으로 가져와 고객과의 상호작용을 관리할 수 있습니다. 공유 팀 받은편지함은 모든 참여 기록을 유지합니다. 또한 더 생산적으로 작업할 수 있도록 태그 및 필터 도구를 제공합니다",
  "Create sales stages to track your entire sales pipeline from one dashboard": "하나의 대시보드에서 전체 판매 파이프라인을 추적하기 위한 판매 단계를 만드세요. Erxes는 또한 성공적인 판매로 이끌기 위한 메모, 태그, 체크리스트 기한 및 기타 모든 유용한 도구를 추가할 수 있는 필드를 제공합니다.",
  "Add and categorize your products and services to our system": "제품과 서비스를 시스템에 추가하고 분류하세요. 모든 것을 한 곳에 저장하는 것은 조직적으로 유지하는 좋은 방법입니다.",
  "Customizing your ticket stages will help you manage and keep track of the organization's internal operations and activities": "티켓 단계를 사용자 정의하면 조직의 내부 운영 및 활동을 관리하고 추적하는 데 도움이 됩니다. 몇 번의 클릭만으로 시간을 절약하고, 프로젝트를 관리하고, 팀을 모니터링하고, 생산성을 높일 수 있습니다.",
  "Evaluate the percentage of success on every idea by dividing them into categories": "아이디어를 카테고리로 나누어 각 아이디어의 성공 비율을 평가하세요. 이를 통해 실험의 영향을 더 효과적으로 예측할 수 있습니다.",
  "A segment is smaller group of your contacts defined by rules or filters that you set": "세그먼트는 설정한 규칙이나 필터에 의해 정의된 연락처의 작은 그룹입니다. 이는 타겟 마케팅에 사용될 수 있습니다.",
  "Create campaigns that automatically deliver information to customers based on segments and labels": "세그먼트와 라벨을 기반으로 고객에게 자동으로 정보를 전달하는 캠페인을 만드세요. 이메일, SMS, 라이브 채팅, 인앱 메시징 또는 더 많은 상호작용을 통해 잠재 고객을 성공적으로 전환하기 시작하세요. 수동 및 방문자 자동 캠페인도 만들 수 있습니다.",
  "Your responsive will determine your onboarindg guides": "귀하의 응답은 온보딩 가이드를 결정합니다. 각 가이드에는 조직을 처음부터 끝까지 설정하는 방법에 대한 모든 정보가 포함되어 있습니다. 나중에 다시 선택할 수 있습니다.",
  "Reports help you oversee the progress and effectiveness of your organization's activities and make management decisions": "보고서는 조직 활동의 진행 상황과 효과를 감독하고 관리 결정을 내리는 데 도움이 됩니다. 차트와 그래프를 통해 조직의 진행 상황을 검토할 수 있습니다.",
  "Managament": "관리",
  "Expand menu": "메뉴 확장",
  "Collapse menu": "메뉴 접기",
  "Responses": "응답",
  "Team Settings": "팀 설정",
  "Multipurpose Settings": "다목적 설정",
  "Set up your basic settings": "기본 설정 구성",
  "Manage your team members and their usage": "팀원 및 사용량 관리",
  "Organize your information with secondary features used across different core features": "다양한 핵심 기능에서 사용되는 보조 기능으로 정보 구성",
  "Feature Settings": "기능 설정",
  "Setup and manage individual core features": "개별 핵심 기능 설정 및 관리",
  "Monitor": "모니터",
  "Keep track of your organization's status and activity": "조직의 상태 및 활동 추적",
  "Scheduler": "스케줄러",
  "Widget Script Manager": "위젯 스크립트 관리자",
  "Products & Services": "제품 및 서비스",
  "Products & Service": "제품 및 서비스",
  "Task Pipelines": "업무 파이프라인",
  "Ticket Pipelines": "티켓 파이프라인",
  "Calendars": "캘린더",
  "My Profile": "내 프로필",
  "Knowledgebase": "지식 베이스",
  "We're thrilled to have you on board and can't wait to see you set up your business here already": "귀하를 모시게 되어 기쁘며 이미 여기에서 비즈니스를 설정하는 모습을 보게 되어 기대됩니다",
  "Get Started": "시작하기",
  "Forum": "포럼",
  "Marketing": "마케팅",
  "Reports": "보고서",
  "Write Note": "노트 작성",
  "Delete control": "컨트롤 삭제",
  "Add a Trigger": "트리거 추가",
  "Add an Action": "액션 추가",
  "Save as a template": "템플릿으로 저장",
  "Histories": "히스토리",
  "Back to triggers": "트리거로 돌아가기",
  "Back to actions": "액션으로 돌아가기",
  "How do you want to trigger this automation": "이 자동화를 어떻게 트리거하시겠습니까",
  "Automation": "자동화",
  "Automations": "자동화",
  "Begin Date": "시작 날짜",
  "End Date": "종료 날짜",
  "Filter by Trigger": "트리거로 필터링",
  "Filter by Trigger Type": "트리거 유형으로 필터링",
  "History has not yet been created": "아직 히스토리가 생성되지 않았습니다",
  "Trigger": "트리거",
  "Time": "시간",
  "Item has not been created yet": "아직 항목이 생성되지 않았습니다",
  "Sub Time": "하위 시간",
  "Action Type": "액션 유형",
  "Results": "결과",
  "Your automation title": "자동화 제목",
  "trigger": "트리거",
  "action": "액션",
  "Create simple or if/then branches": "단순 또는 if/then 사업부 생성",
  "Update existing default or custom properties for Contacts, Companies, Cards, Conversations": "연락처, 회사, 카드, 대화에 대한 기존 기본 또는 사용자 정의 속성 업데이트",
  "Create task": "업무 생성",
  "Create deal": "거래 생성",
  "Create ticket": "티켓 생성",
  "Branches": "사업부",
  "Delay": "지연",
  "Delay the next action with a timeframe, a specific event or activity": "시간 프레임, 특정 이벤트 또는 활동으로 다음 액션 지연",
  "Enroll in another workflow,  trigger outgoing webhook or write custom code": "다른 워크플로우에 등록, 아웃고잉 웹훅 트리거 또는 사용자 정의 코드 작성",
  "Send email, SMS or in-app messenger messages to Contacts": "연락처에 이메일, SMS 또는 인앱 메신저 메시지 보내기",
  "External communications": "외부 통신",
  "Start with a blank workflow that enrolls and is triggered off Contact (Customer, Lead, Visitor)": "연락처(고객, 잠재 고객, 방문자)에서 등록 및 트리거되는 빈 워크플로우로 시작",
  "Start with a blank workflow that enrolls and is triggered off company": "회사에서 등록 및 트리거되는 빈 워크플로우로 시작",
  "Start with a blank workflow that enrolls and is triggered off conversation": "대화에서 등록 및 트리거되는 빈 워크플로우로 시작",
  "Start with a blank workflow that enrolls and is triggered off task": "업무에서 등록 및 트리거되는 빈 워크플로우로 시작",
  "Start with a blank workflow that enrolls and is triggered off ticket": "티켓에서 등록 및 트리거되는 빈 워크플로우로 시작",
  "Start with a blank workflow that enrolls and is triggered off sales pipeline item": "영업 파이프라인 항목에서 등록 및 트리거되는 빈 워크플로우로 시작",
  "Start with a blank workflow that enrolls and is triggered off team members": "팀 구성원에서 등록 및 트리거되는 빈 워크플로우로 시작",
  "Enter an Automation title": "자동화 제목 입력",
  "Please save or delete this automation": "현재 자동화에 변경 사항이 없습니다. 이 자동화를 저장하거나 삭제하세요",
  "Please save or discard these changes": "현재 자동화에 변경 사항이 있습니다. 이러한 변경 사항을 저장하거나 취소하세요",
  "Save automation": "자동화 저장",
  "Delete automation": "자동화 삭제",
  "Re-enrollment": "재등록",
  "This will allow you that meet the trigger criteria to re-enroll": "트리거 기준을 충족하는 경우 재등록할 수 있습니다",
  "Re-enroll deal if they meet the trigger criteria and any of the following occurs": "트리거 기준을 충족하고 다음 중 하나가 발생하면 거래를 재등록합니다",
  "Must segment form save": "세그먼트 양식을 저장해야 합니다",
  "New trigger": "새 트리거",
  "Start with an automation type that enrolls and triggers off": "등록하고 트리거하는 자동화 유형으로 시작",
  "Choose your trigger type": "트리거 유형 선택",
  "Start from scratch": "처음부터 시작",
  "Library": "라이브러리",
  "Select form": "양식 선택",
  "Unfavourite": "즐겨찾기 해제",
  "Favourite": "즐겨찾기",
  "Add your favourite actions": "즐겨찾는 액션 추가",
  "Available actions": "사용 가능한 액션",
  "Property type": "속성 유형",
  "Choose type": "유형 선택",
  "Add Rule": "규칙 추가",
  "Choose operator": "연산자 선택",
  "Operator": "연산자",
  "Choose field": "필드 선택",
  "Field": "필드",
  "Assigned To": "담당자",
  "Close Date": "마감일",
  "Attribution": "속성",
  "Attributions": "속성들",
  "Leave a note": "메모 남기기",
  "Template name": "템플릿 이름",
  "Create an automation": "자동화 만들기",
  "Search an automation": "자동화 검색",
  "You don't have any automations yet": "아직 자동화가 없습니다",
  "Automatically execute repetitive tasks and make sure nothing falls through the cracks": "반복적인 업무를 자동으로 실행하고 아무것도 놓치지 않도록 합니다",
  "Triggers": "트리거",
  "Last updated by": "마지막 업데이트한 사람",
  "Last update": "마지막 업데이트",
  "based": "기반",
  "Add a value": "값 추가",
  "Client portal": "고객 포털",
  "Client Portal": "고객 포털",
  "Add New Client Portal": "새 고객 포털 추가",
  "New Client Portal": "새 고객 포털",
  "Business portal": "비즈니스 포털",
  "Business Portal": "비즈니스 포털",
  "Vendor Portal": "공급업체 포털",
  "Add New Vendor Portal": "새 공급업체 포털 추가",
  "Add New Business Portal": "새 비즈니스 포털 추가",
  "New Business Portal": "새 비즈니스 포털",
  "There is no client portal": "고객 포털이 없습니다",
  "Getting Started with Client Portal": "고객 포털 시작하기",
  "Client Portal Name": "고객 포털 이름",
  "Getting Started with Business Portal": "비즈니스 포털 시작하기",
  "Business Portal Name": "비즈니스 포털 이름",
  "Vendor Portal Name": "공급업체 포털 이름",
  "Displayed in the header area": "헤더 영역에 표시됨",
  "Redirect URL to the main website": "메인 웹사이트로 리디렉션 URL",
  "Features": "기능",
  "Knowledge Base Name": "지식 베이스 이름",
  "Shown name on menu": "메뉴에 표시되는 이름",
  "Knowledge base topic in Client Portal": "고객 포털의 지식 베이스 주제",
  "Knowledge base topic in Business Portal": "비즈니스 포털의 지식 베이스 주제",
  "Knowledge base topic in Vendor Portal": "공급업체 포털의 지식 베이스 주제",
  "Please enter a label for Ticket": "티켓의 라벨을 입력하세요",
  "Please enter a label for Task": "업무의 라벨을 입력하세요",
  "Select a knowledge base topic": "지식 베이스 주제 선택",
  "Task public pipeline": "업무 공개 파이프라인",
  "Task public board": "업무 공개 보드",
  "Public task pipeline": "공개 업무 파이프라인",
  "Public task board": "공개 업무 보드",
  "Show in Client Portal": "고객 포털에 표시",
  "Show in Vendor Portal": "공급업체 포털에 표시",
  "Show in Business Portal": "비즈니스 포털에 표시",
  "Logo and favicon": "로고 및 파비콘",
  "Main Logo": "메인 로고",
  "Favicon": "파비콘",
  "Client portal main logo PNG": "고객 포털 메인 로고 PNG",
  "Business portal main logo PNG": "비즈니스 포털 메인 로고 PNG",
  "Vendpr portal main logo PNG": "공급업체 포털 메인 로고 PNG",
  "16x16px transparent PNG": "16x16px 투명 PNG",
  "Main colors": "메인 색상",
  "Background color": "배경색",
  "Fonts and color": "글꼴 및 색상",
  "Base Font": "기본 글꼴",
  "Base Color": "기본 색상",
  "Heading Font": "제목 글꼴",
  "Heading Color": "제목 색상",
  "Link color": "링크 색상",
  "Link text": "링크 텍스트",
  "Link hover text": "링크 호버 텍스트",
  "Form elements color": "양식 요소 색상",
  "Primary action button": "기본 액션 버튼",
  "Secondary action button": "보조 액션 버튼",
  "Heading divider & Input focus glow": "제목 구분선 및 입력 포커스 글로우",
  "Active tab": "활성 탭",
  "More": "더 보기",
  "Store": "스토어",
  "No timezone chosen": "선택된 시간대 없음",
  "Default Timezone": "기본 시간대",
  "This timezone will be calculated if supporters haven't chosen one.": "지원자가 시간대를 선택하지 않은 경우 이 시간대가 계산됩니다.",
  "Display Operator Timezone": "운영자 시간대 표시",
  "Please reset your password via email": "이메일을 통해 비밀번호를 재설정하세요",
  "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
  "Welcome to erxes": "erxes에 오신 것을 환영합니다",
  "erxes is the partner your website needs for success": "erxes는 웹사이트의 성공을 위한 파트너입니다",
  "You will configure several settings on this page. You will be able to change these settings in the erxes settings tab. You will be creating the top level administrator account profile. Please complete all the data in Initial Configuration Steps.": "이 페이지에서 여러 설정을 구성하게 됩니다. erxes 설정 탭에서 이러한 설정을 변경할 수 있습니다. 최상위 관리자 계정 프로필을 생성하게 됩니다. 초기 구성 단계에서 모든 데이터를 완성해 주세요.",
  "Initial Configuration Steps": "초기 구성 단계",
  "Please fill out the following form to complete your installation": "설치를 완료하려면 다음 양식을 작성하세요",
  "Please input the best email address to use as your login and to receive emails from your installation such as notifications, alerts and other messages": "로그인 및 알림, 경고 및 기타 메시지와 같은 설치에서 이메일을 받기 위한 최적의 이메일 주소를 입력하세요",
  "I am planning to use erxes to": "erxes를 다음과 같이 사용할 계획입니다",
  "You must check below to receive information about upgrades and upgrading instructions, new tutorials, occasional requests for feedback and the monthly newsletter": "업그레이드 및 업그레이드 지침, 새 튜토리얼, 가끔의 피드백 요청 및 월간 뉴스레터에 대한 정보를 받으려면 아래를 확인해야 합니다",
  "Yes, I want in. I know I can unsubscribe easily at any time": "네, 원합니다. 언제든지 쉽게 구독을 취소할 수 있다는 것을 알고 있습니다",
  "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요",
  "Welcome!": "환영합니다!",
  "Please sign in to your account to continue": "계속하려면 계정에 로그인하세요",
  "Modified at": "수정 시간",
  "Customize ": "사용자 정의 ",
  "Get start": "시작하기",
  "What is Self-hosted? Open-Source Software(OSS)": "자체 호스팅이란? 오픈 소스 소프트웨어(OSS)",
  "Enjoy a single yet complete experience operating system (XOS) to build your own experience.": "자신만의 경험을 구축하기 위한 단일하면서도 완전한 경험 운영 체제(XOS)를 즐기세요.",
  "All-in-one cost-effective platform for customer service, marketing, sales, and employees. ": "고객 서비스, 마케팅, 영업 및 직원을 위한 올인원 비용 효율적 플랫폼입니다. ",
  "Watch video": "동영상 보기",
  "YouTube video player": "유튜브 동영상 플레이어",
  "Onboarding optimized for you": "당신을 위해 최적화된 온보딩",
  "Contact us to start the onboarding process": "온보딩 프로세스를 시작하려면 문의하세요",
  "Request": "요청",
  "No taggable plugin found": "태그 가능한 플러그인을 찾을 수 없음",
  "Recommended Setup": "권장 설정",
  "Destination": "목적지",
  "Add Unit": "팀 추가",
  "Supervisor": "관리자",
  "Team member count": "팀원 수",
  "Team member": "팀원",
  "Choose department": "부서 선택",
  "Phone number": "전화번호",
  "Longitude": "경도",
  "Latitude": "위도",
  "Structure": "조직 구조",
  "Parent": "상위",
  "Add Position": "직책 추가",
  "Add Department": "부서 추가",
  "Departments": "부서",
  "Positions": "직책",
  "Total team members count": "팀원 총 수",
  "Branch": "사업부",
  "Add Branch": "사업부 추가",
  "Address": "주소",
  "Radius": "반경",
  "Resend": "재전송",
  "Employee Id": "직원 ID",
  "Please separate each email address with comma.": "각 이메일 주소를 쉼표로 구분해 주세요.",
  "Choose channels ...": "채널 선택 ...",
  "Choose unit ...": "팀 선택 ...",
  "Choose department ...": "부서 선택 ...",
  "Choose branch ...": "사업부 선택 ...",
  "Allowed": "허용됨",
  "Not Allowed": "허용되지 않음",
  "Creater": "생성자",
  "Tel": "전화",
  "Sorry, We don't have any suitable plugins at the moment": "죄송합니다, 현재 적합한 플러그인이 없습니다",
  "Sorry, We don't have any suitable services at the moment": "죄송합니다, 현재 적합한 서비스가 없습니다",
  "Type to search for an results": "결과를 검색하려면 입력하세요",
  "Services": "서비스",
  "Upgrade your plan with these premium services for expert help and guidance": "전문적인 도움과 안내를 위해 이러한 프리미엄 서비스로 플랜을 업그레이드하세요",
  "Plugins": "플러그인",
  "Customize and enhance your plugins limits": "플러그인 한도를 사용자 정의하고 향상시키세요",
  "Marketplace": "마켓플레이스",
  "Free": "무료",
  "per month": "월별",
  "Plugin Settings": "플러그인 설정",
  "Set up your additional plugin settings": "추가 플러그인 설정을 구성하세요",
  "General Settings": "일반 설정",
  "Global Account Profile": "글로벌 계정 프로필",
  "Filter by User": "사용자별 필터링",
  "Filter by Module": "모듈별 필터링",
  "Filter by Date": "날짜별 필터링",
  "Filter by Action": "작업별 필터링",
  "You must choose two objects": "두 개의 객체를 선택해야 합니다",
  "View": "보기",
  "Records": "기록",
  "Updated records": "업데이트된 기록",
  "Errors": "오류",
  "Import data": "데이터 가져오기",
  "Imports": "가져오기",
  "To complete your import, you have to choose Board, Pipeline, Stage.": "가져오기를 완료하려면 보드, 파이프라인, 단계를 선택해야 합니다.",
  "Before you upload your files below, make sure your file is ready to be imported.": "아래에 파일을 업로드하기 전에 파일이 가져오기 준비가 되어 있는지 확인하세요.",
  "Upload your file": "파일 업로드",
  "Giving it a name helps with identifying items in the imports history.": "이름을 지정하면 가져오기 기록에서 항목을 식별하는 데 도움이 됩니다.",
  "Import Name": "가져오기 이름",
  "Disclaimer": "면책 조항",
  "I agree that all contacts in this import are expecting to hear from my organization. I have a prior relationship with these contacts and have emailed them at least once in the past year. I can confirm this list wasn't purchased, rented, appended, or provided by a third party": "이 가져오기의 모든 연락처가 내 조직으로부터 소식을 듣기를 기대하고 있다는 것에 동의합니다. 나는 이 연락처들과 이전 관계가 있으며 지난 1년 동안 최소한 한 번 이메일을 보냈습니다. 이 목록이 구매, 임대, 추가 또는 제3자에 의해 제공되지 않았음을 확인할 수 있습니다",
  "Choose how to associate your data": "데이터 연결 방법 선택",
  "Common column headers found in your file": "파일에서 발견된 공통 열 헤더",
  "Choose which common column you want to use to associate your data.": "데이터를 연결하는 데 사용할 공통 열을 선택하세요.",
  "Which object is the unique key for": "어떤 객체가 다음의 고유 키인지",
  "The common column between your files should also be the unique key for one of your objects. This unique key is used to associate objects based on individual data but only belongs to one object.": "파일 간의 공통 열은 객체 중 하나의 고유 키여야 합니다. 이 고유 키는 개별 데이터를 기반으로 객체를 연결하는 데 사용되지만 하나의 객체에만 속합니다.",
  "Select an object you would like to export": "내보내려는 객체 선택",
  "Download result": "결과 다운로드",
  "Export": "내보내기",
  "Choose your content type": "콘텐츠 유형 선택",
  "Before you choose content fields, make sure your content type is ready to be selected.": "콘텐츠 필드를 선택하기 전에 콘텐츠 유형이 선택 준비가 되어 있는지 확인하세요.",
  "Skip this step if you wish to export all items": "모든 항목을 내보내려면 이 단계를 건너뛰세요",
  "Giving it a name helps with identifying items in the export.": "이름을 지정하면 내보내기에서 항목을 식별하는 데 도움이 됩니다.",
  "Export Name": "내보내기 이름",
  "Properties to export": "내보낼 속성",
  "Filter by content type": "콘텐츠 유형별 필터링",
  "No content type found!": "콘텐츠 유형을 찾을 수 없습니다!",
  "Upload images/videos to Cloudflare cdn": "Cloudflare CDN에 이미지/비디오 업로드",
  "CLOUDFLARE_ACCOUNT_ID": "CLOUDFLARE_ACCOUNT_ID",
  "Cloudflare": "Cloudflare",
  "Cloudflare R2 Bucket, Images & Stream CDN configs": "Cloudflare R2 버킷, 이미지 및 스트림 CDN 설정",
  "with team member restrictions": "팀원별 접근 제한 설정",
  "Team members who can access every branches": "모든 사업부에 접근할 수 있는 팀원",
  "Team members who can access every departments": "모든 부서에 접근할 수 있는 팀원",
  "Theme": "테마",
  "Text color": "텍스트 색상",
  "Used on the login page text": "로그인 페이지 텍스트에 사용됨",
  "Used on the login background": "로그인 배경에 사용됨",
  "Learn how to set file uploading": "파일 업로드 설정 방법 알아보기",
  "SES Engage": "SES 참여",
  "Brand name": "브랜드 이름",
  "User group": "사용자 그룹",
  "Token expire date": "토큰 만료 날짜",
  "Token has been copied to clipboard": "토큰이 클립보드에 복사되었습니다",
  "Apps": "앱",
  "There are no apps": "앱이 없습니다",
  "App name must not be empty": "앱 이름은 비워둘 수 없습니다",
  "User group or allow all permission must be chosen": "사용자 그룹 또는 모든 권한 허용을 선택해야 합니다",
  "Choose user group": "사용자 그룹 선택",
  "Expire date": "만료 날짜",
  "No expire": "만료 없음",
  "Allow all permission": "모든 권한 허용",
  "Segments type": "세그먼트 유형",
  "Promo Code": "프로모션 코드",
  "Type in any redeemable promo codes below": "아래에 사용 가능한 프로모션 코드를 입력하세요",
  "Data Processing Agreement": "데이터 처리 계약",
  "Clear background": "배경 지우기",
  "Custom Domain": "사용자 정의 도메인",
  "Organization Profile": "조직 프로필",
  "Company Branding": "회사 브랜딩",
  "Paste the following code before the body tag on every page you want erxes widget to appear": "erxes 위젯이 표시되길 원하는 모든 페이지의 body 태그 앞에 다음 코드를 붙여넣으세요",
  "For web apps built with asynchronous JavaScript. Paste the code below in main layout you want erxes chat to appear": "비동기 JavaScript로 구축된 웹 앱의 경우. erxes 채팅이 표시되길 원하는 메인 레이아웃에 아래 코드를 붙여넣으세요",
  "Hello, we are ": "안녕하세요, 저희는 ",
  "We are available between 9.00 am and 6.00 pm (GMT +8). Please leave us a message if you are connecting outside the above hours. We will get back to you as soon as possible.": "저희는 오전 9시부터 오후 6시(GMT +8) 사이에 이용 가능합니다. 위 시간 외에 연결하시는 경우 메시지를 남겨주세요. 최대한 빨리 답변 드리겠습니다.",
  "Faq": "자주 묻는 질문",
  "Do you want to learn more?": "더 알고 싶으신가요?",
  "Create a new organization": "새 조직 만들기",
  "No organizations": "조직이 없습니다",
  "Create or switch organization": "조직 생성 또는 전환",
  "Send magic link": "매직 링크 보내기",
  "Enter your work email": "업무용 이메일을 입력하세요",
  "Please sign in to your account to continue!": "계속하려면 계정에 로그인하세요",
  "Sign in with email and password": "이메일과 비밀번호로 로그인",
  "Sign in without password using magic link": "매직 링크를 사용하여 비밀번호 없이 로그인",
  "New password": "새 비밀번호",
  "Your Role": "당신의 역할",
  "What's your main area of work": "주요 업무 영역은 무엇인가요",
  "Choose one": "하나를 선택하세요",
  "Which of these sounds the most like you": "이 중 당신과 가장 비슷한 것은 무엇인가요",
  "you're halfway through, keep going!": "절반 완료했습니다, 계속 진행하세요!",
  "almost done, just a little more!": "거의 완료되었습니다, 조금만 더!",
  "awesome!": "멋집니다!",
  "Setup": "설정",
  "Set your general settings": "일반 설정을 구성하세요",
  "steps": "단계",
  "Reselect role": "역할 다시 선택",
  "FILTER CATEGORY BY STATUS": "상태별 카테고리 필터링",
  "FILTER PRODUCT BY STATUS": "상태별 제품 필터링",
  "Vendor": "공급업체",
  "Barcodes": "바코드",
  "Choose branch": "사업부 선택",
  "Print document": "문서 인쇄",
  "Import items": "항목 가져오기",
  "Is able Subscription renew before close": "종료 전 구독 갱신 가능 여부",
  "Add uoms ...": "측정 단위 추가 ...",
  "Products similarity group config": "제품 유사성 그룹 설정",
  "Products similarity configs": "제품 유사성 설정",
  "Default Product": "기본 제품",
  "is Required UOM": "필수 측정 단위",
  "default uom": "기본 측정 단위",
  "Products config": "제품 설정",
  "Products configs": "제품 설정",
  "Row": "행",
  "Column": "열",
  "Width (mm)": "너비 (mm)",
  "Height (mm)": "높이 (mm)",
  "Margin (mm)": "여백 (mm)",
  "Add date": "날짜 추가",
  "Show product name": "제품 이름 표시",
  "Show price": "가격 표시",
  "Product name font size": "제품 이름 글꼴 크기",
  "Price font size": "가격 글꼴 크기",
  "Barcode settings": "바코드 설정",
  "Show barcode": "바코드 표시",
  "Show barcode description": "바코드 설명 표시",
  "Bar Width": "바 너비",
  "Bar Height": "바 높이",
  "Barcode Font Size (px)": "바코드 글꼴 크기 (px)",
  "Barcode Description Font Size (px)": "바코드 설명 글꼴 크기 (px)",
  "QRCode Settings": "QR코드 설정",
  "Show QRCode": "QR코드 표시",
  "QR Size": "QR 크기",
  "Print": "인쇄",
  "Price": "가격",
  "Barcode Generator": "바코드 생성기",
  "Unique": "고유",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Unpin plugin": "플러그인 고정 해제",
  "Pin plugin": "플러그인 고정",
  "Go to (Ctrl + M)": "이동 (Ctrl + M)",
  "Go to... (Ctrl + M)": "이동... (Ctrl + M)",
  "No results found": "결과가 없습니다",
  "It seems we can’t find any results based on your search": "검색 결과를 찾을 수 없습니다",
  "Upgrade your plan": "플랜 업그레이드",
  "Continue Setup": "설정 계속하기",
  "Userback feedback widget": "Userback 피드백 위젯",
  "Go to Global Profile": "글로벌 프로필로 이동",
  "Are you sure to delete selected reports?": "선택한 보고서를 삭제하시겠습니까?",
  "Successfully deleted": "성공적으로 삭제됨",
  "Are you sure to delete selected section?": "선택한 섹션을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure to delete selected goal?": "선택한 목표를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure to delete selected dashboard?": "선택한 대시보드를 삭제하시겠습니까?",
  "Choose a section": "섹션 선택",
  "Goal": "목표",
  "No data for this report": "이 보고서에 대한 데이터가 없습니다",
  "Please fill the required fields": "필수 필드를 입력해주세요",
  "Report Name": "보고서 이름",
  "Choose Section": "섹션 선택",
  "No data for this goal": "이 목표에 대한 데이터가 없습니다",
  "Choose Entity": "엔티티 선택",
  "Choose a entity": "엔티티 선택",
  "Segment": "세그먼트",
  "Choose goal type": "목표 유형 선택",
  "Contribution type": "기여 유형",
  "Choose a contribution type": "기여 유형 선택",
  "Choose Structure": "조직 구조 선택",
  "Choose Departments": "부서 선택",
  "Units": "팀",
  "Choose Units": "팀 선택",
  "Choose Branches": "사업부 선택",
  "choose metric": "지표 선택",
  "Target": "목표",
  "choose specific period goals": "특정 기간 목표 선택",
  "Period (Monthly)": "기간 (월별)",
  "Period (Weekly)": "기간 (주별)",
  "Current": "현재",
  "Progress": "진행 상황",
  "Dashboard Name": "대시보드 이름",
  "Chart template": "차트 템플릿",
  "Chart type": "차트 유형",
  "Choose service": "서비스 선택",
  "Verification button would be added to the email.": "확인 버튼이 이메일에 추가됩니다.",
  "Full width": "전체 너비",
  "Half width": "절반 너비",
  "You can set only one confirmation message type at a time.": "한 번에 하나의 확인 메시지 유형만 설정할 수 있습니다.",
  "Choose payment methods you'd like to enable on this form": "이 양식에서 활성화하려는 결제 방법 선택",
  "Name this form to differentiate from the rest internally": "내부적으로 다른 양식과 구분하기 위해 이 양식의 이름을 지정하세요",
  "Call Out is a brief message you wish to display before showing the full form.": "콜아웃은 전체 양식을 표시하기 전에 표시하려는 간단한 메시지입니다.",
  "Download responses": "응답 다운로드",
  "Submissions": "제출",
  "Unarchive": "보관 해제",
  "If your form style is embedded, additionally paste this code after the main code.": "양식 스타일이 임베디드인 경우, 메인 코드 뒤에 이 코드를 추가로 붙여넣으세요.",
  "If your form style is a popup, additionally paste this code after the main code.": "양식 스타일이 팝업인 경우, 메인 코드 뒤에 이 코드를 추가로 붙여넣으세요.",
  "Paste this main code before the body tag on every page you want this form to appear.": "이 양식이 표시되길 원하는 모든 페이지의 body 태그 앞에 이 메인 코드를 붙여넣으세요.",
  "form": "양식",
  "Submitted at": "제출 시간",
  "Form responses": "양식 응답",
  "Visible in Team Inbox": "팀 받은편지함에 표시",
  "Visible to create": "생성 시 표시",
  "Required": "필수",
  "Visible in detail": "상세 정보에 표시",
  "Has logic": "로직 있음",
  "properties": "속성",
  "Basic information of a": "기본 정보",
  "Filter by lead status": "잠재 고객 상태별 필터링",
  "Export this leads": "이 잠재 고객 내보내기",
  "Change email status": "이메일 상태 변경",
  "Change phone status": "전화 상태 변경",
  "Email Delivery Logs": "이메일 전송 로그",
  "Apps (legacy)": "앱 (레거시)",
  "Exchange Rates": "환율",
  "System Logs": "시스템 로그",
  "Configs of Products": "제품 설정",
  "Product and services": "제품 및 서비스",
  "Email Templates": "이메일 템플릿",
  "Tasks Pipelines": "업무 파이프라인",
  "Tasks Pipeline": "업무 파이프라인",
  "Tickets Pipelines": "티켓 파이프라인",
  "Tickets Pipeline": "티켓 파이프라인",
  "Notification Config": "알림 설정",
  "Main Currency": "기본 통화",
  "Select team members": "팀원 선택",
  "Transparent PNG, around 3:1 aspect ratio. Max width: 600px.": "투명한 PNG, 3:1 비율, 최대 너비: 600px.",
  "16x16px transparent PNG.": "16X16px 투명한 PNG.",
  "Motto": "슬로건",
  "Login page description": "로그인 페이지 설명문",
  "Pinned plugins": "고정된 플러그인",
  "Other added plugins": "추가된 플러그인",
  "Find plugins": "플러그인 찾기",
  "Insight": "인사이트",
  "Remainders": "재고",
  "Choose supervisor": "관리자 선택",
  "Broadcast settings": "발송 설정",
  "Broadcast config": "발송 설정",
  "Automations config": "자동화 설정",
  "Documents": "문서",
  "Data retention": "데이터 보관",
  "Notification data retention": "알림 데이터 보관",
  "Log data retention": "로그 데이터 보관",
  "months": "개월",
  "Azure Blob Storage": "Azure Blob 스토리지",
  "Container name": "컨테이너 이름",
  "Connection string": "연결 문자열",
  "Client Secret key are required for authentication and authorization purposes": "인증 및 권한 부여 목적을 위해 클라이언트 비밀 키가 필요합니다",
  "The topic value created in Gmail setup": "Gmail 설정에서 생성된 토픽 값",
  "Firebase config for notifications": "알림을 위한 Firebase 설정",
  "Google Map Api Key": "구글 지도 API 키",
  "Google service account`s key path": "구글 서비스 계정의 키 경로",
  "Set an email address you wish to send your internal transactional emails from. For example, task notifications, team member mentions, etc.": "내부 거래 이메일을 보내고 싶은 이메일 주소를 설정하세요. 예: 작업 알림, 팀 멤버 언급 등",
  "Choose \"custom\" to change the template of transactional emails.": "트랜잭션 이메일의 템플릿을 변경하려면 \"사용자 정의\"를 선택하세요.",
  "DEFAULT EMAIL SERVICE": "기본 이메일 서비스",
  "Choose your email service name. The default email service is SES.": "이메일 서비스 이름을 선택하세요. 기본 이메일 서비스는 SES입니다.",
  "Activate": "활성화",
  "Deactivate": "비활성화",
  "Already activated": "이미 활성화됨",
  "Add Invites": "초대 추가",
  "Enter multiple email addresses": "여러 이메일 주소 입력",
  "Fix permissions": "권한 수정",
  "This will permanently delete are you absolutely sure?": "이 작업은 영구적으로 삭제합니다. 정말 진행하시겠습니까?",
  "You successfully deleted an app": "앱을 성공적으로 삭제했습니다.",
  "You successfully created an app": "앱을 성공적으로 생성했습니다.",
  "You successfully edited an app": "앱을 성공적으로 수정했습니다.",
  "When a team member has all permissions of a specific module & ": "팀 멤버가 특정 모듈의 모든 권한을 가지고 있지만 & ",
  "can't perform some actions": "일부 작업을 수행할 수 없는 경우",
  "then this command comes to the rescue.": "이 명령어가 도움이 됩니다.",
  "Fix": "수정",
  "Type delete in the field below to confirm.": "아래 필드에 delete를 입력하여 확인하세요.",
  "Type <strong>delete</strong> in the field below to confirm.": "아래 필드에 <strong>delete</strong>를 입력하여 진행하세요.",
  "Type <strong>update</strong> in the field below to confirm.": "아래 필드에 <strong>update</strong>를 입력하여 진행하세요.",
  "Enter your password in the field below to confirm.": "아래 필드에 비밀번호를 입력하여 진행하세요.",
  "You successfully deleted a permission.": "권한을 성공적으로 삭제했습니다.",
  "User vs. Group Permissions": "사용자 vs. 그룹 권한",
  "When a team member is part of two or more User Groups with different levels of permissions, ": "팀원이 서로 다른 권한 수준을 가진 두 개 이상의 사용자 그룹에 속해 있는 경우, ",
  "the negative permission will overrule.": "더 제한적인 권한이 우선 적용됩니다.",
  "For example, if you're part of the \"Admin Group\" with all permissions allowed, but you've included yourself in the \"Support Group\" with fewer permissions, ": "예를 들어, 모든 권한이 허용된 \"Admin Group\"에 속해 있으면서, 더 적은 권한만 허용된 \"Support Group\"에도 속해 있다면, ",
  "you might not be able to do certain actions.": "일부 작업을 수행하지 못할 수도 있습니다.",
  "App Clients": "앱 고객",
  "ExchangeRates": "환율",
  "Broadcast": "발송",
  "Inventories": "재고",
  "KnowledgeBase": "지식 베이스",
  "Permissions config": "권한 설정",
  "Products": "제품",
  "Skill Types": "기술 유형",
  "Unit": "팀",
  "Users Groups": "사용자 그룹",
  "Webbuilder": "웹빌더",
  "Manage brands": "브랜드 관리",
  "Show brands": "브랜드 보기",
  "Remove brands": "브랜드 삭제",
  "Show deals": "거래 보기",
  "Add deal board": "거래 보드 추가",
  "Remove deal board": "거래 보드 삭제",
  "Add deal pipeline": "거래 파이프라인 추가",
  "Edit deal pipeline": "거래 파이프라인 수정",
  "Remove deal pipeline": "거래 파이프라인 삭제",
  "Archive deal pipeline": "거래 파이프라인 보관",
  "Duplicate deal pipeline": "거래 파이프라인 복사",
  "Update pipeline order": "파이프라인 순서 수정",
  "Deal pipeline watch": "거래 파이프라인 감시",
  "Add deal stage": "거래 단계 추가",
  "Edit deal stage": "거래 단계 수정",
  "Update stage order": "단계 순서 수정",
  "Remove deal stage": "거래 단계 삭제",
  "Add deal": "거래 추가",
  "Remove deal": "거래 삭제",
  "Watch deal": "거래 감시",
  "Archive all deals in a specific stage": "특정 단계에서 모든 거래 보관",
  "Sort all deals in a specific stage": "특정 단계에서 모든 거래 정렬",
  "Export deals": "거래 내보내기",
  "Update time tracking": "시간 추적 수정",
  "Update products data": "제품 데이터 수정",
  "Remove products data": "제품 데이터 삭제",
  "Show customers": "고객 보기",
  "Edit customer": "고객 수정",
  "Remove customer": "고객 삭제",
  "Change customer state": "고객 상태 변경",
  "Merge customers": "고객 병합",
  "Remove customers": "고객 삭제",
  "Show purchases": "구매 보기",
  "Add purchase board": "구매 보드 추가",
  "Remove purchase board": "구매 보드 삭제",
  "Add purchase pipeline": "구매 파이프라인 추가",
  "Edit purchase pipeline": "구매 파이프라인 수정",
  "Remove purchase pipeline": "구매 파이프라인 삭제",
  "Archive purchase pipeline": "구매 파이프라인 보관",
  "Duplicate purchase pipeline": "구매 파이프라인 복사",
  "purchase pipeline watch": "구매 파이프라인 감시",
  "Add purchase stage": "구매 단계 추가",
  "Edit purchase stage": "구매 단계 수정",
  "Remove purchase stage": "구매 단계 삭제",
  "Add purchase": "구매 추가",
  "Remove purchase": "구매 삭제",
  "Watch purchase": "구매 감시",
  "Archive all purchases in a specific stage": "특정 단계에서 모든 구매 보관",
  "Sort all purchases in a specific stage": "특정 단계에서 모든 구매 정렬",
  "Export purchases": "구매 내보내기",
  "Manage permissions": "권한 관리",
  "Show permissions": "권한 보기",
  "Show permissions modules": "권한 모듈 보기",
  "Show permissions actions": "권한 작업 보기",
  "Import xls files": "가져오기 XLS 파일",
  "Remove import histories": "가져오기 기록 삭제",
  "Show import histories": "가져오기 기록 보기",
  "Get skill": "기술 가져오기",
  "Get skills": "기술들 가져오기",
  "Create skill": "기술 생성",
  "Update skill": "기술 수정",
  "Remove skill": "기술 삭제",
  "Get skill types": "기술 유형 가져오기",
  "Update skill type": "기술 유형 수정",
  "Remove skill type": "기술 유형 삭제",
  "View logs": "로그 보기",
  "Manage documents": "문서 관리",
  "Remove documents": "문서 삭제",
  "Show documents": "문서 보기",
  "Show conversations": "대화 보기",
  "Change conversation status": "대화 상태 변경",
  "Assign conversation": "대화 할당",
  "Add conversation message": "대화 메시지 추가",
  "Resolve all converstaion": "모든 대화 해결",
  "Show a department": "부서 보기",
  "Create a department": "부서 생성",
  "Edit a department": "부서 수정",
  "Remove a department": "부서 삭제",
  "Manage client portal": "고객 포탈 관리",
  "Remove client portal": "고객 포탈 삭제",
  "Update user": "사용자 수정",
  "Show a branch": "사업부 보기",
  "Create a branch": "사업부 생성",
  "Edit a branch": "사업부 수정",
  "Remove a branch": "사업부 삭제",
  "Show tags": "태그 보기",
  "Manage users groups": "사용자 그룹 관리",
  "Show users groups": "사용자 그룹 보기",
  "Show segments list": "세그먼트 목록 보기",
  "Manage scripts": "스크립트 관리",
  "Show scripts": "스크립트 보기",
  "Manage clients": "고객 관리",
  "Show clients": "고객 보기",
  "Remove clients": "고객 삭제",
  "Manage forms": "양식 관리",
  "Show forms": "양식 보기",
  "Show tasks": "업무 보기",
  "Add task board": "업무 보드 추가",
  "Remove task board": "업무 보드 삭제",
  "Add task pipeline": "업무 파이프라인 추가",
  "Edit task pipeline": "업무 파이프라인 수정",
  "Remove task pipeline": "업무 파이프라인 삭제",
  "Archive task pipeline": "업무 파이프라인 보관",
  "Duplicate task pipeline": "업무 파이프라인 복사",
  "Task pipeline watch": "업무 파이프라인 감시",
  "Add task stage": "업무 단계 추가",
  "Edit task stage": "업무 단계 수정",
  "Remove task stage": "업무 단계 삭제",
  "Add task": "업무 추가",
  "Remove task": "업무 삭제",
  "Watch task": "업무 감시",
  "Archive all tasks in a specific stage": "특정 단계에서 모든 업무 보관",
  "Sort all tasks in a specific stage": "특정 단계에서 모든 업무 정렬",
  "Show webbuilder": "웹빌더 보기",
  "Manage webbuilder": "웹빌더 관리",
  "Manage response template": "응답 템플릿 관리",
  "Show response templates": "응답 템플릿 보기",
  "Manage email template": "이메일 템플릿 관리",
  "Remove email template": "이메일 템플릿 삭제",
  "Show email templates": "이메일 템플릿 보기",
  "Show general settings": "일반 설정 보기",
  "Manage general settings": "일반 설정 관리",
  "Show automations": "자동화 보기",
  "Add automations": "자동화 추가",
  "Edit automations": "자동화 수정",
  "Remove automations": "자동화 삭제",
  "Manage remainders": "재고 관리",
  "Set an auto broadcast live": "자동 발송 실시간 설정",
  "Pause a broadcast": "발송 일시 중지",
  "Set a broadcast live": "발송 실시간 설정",
  "Remove a broadcast": "발송 삭제",
  "Edit a broadcast": "발송 수정",
  "Add a broadcast": "발송 추가",
  "See broadcast list": "발송 목록 보기",
  "Manage products": "제품 관리",
  "Remove products": "제품 삭제",
  "Show products": "제품 보기",
  "Merge products": "제품 병합",
  "Show a structure": "조직 구조 보기",
  "Create a structure": "조직 구조 생성",
  "Edit a structure": "조직 구조 수정",
  "Remove a structure": "조직 구조 삭제",
  "Manage knowledge base": "지식 베이스 관리",
  "Show knowledge base": "지식 베이스 보기",
  "Manage channels": "채널 관리",
  "Remove channels": "채널 삭제",
  "Show channel": "채널 보기",
  "Show integrations": "연동 보기",
  "Create messenger integration": "메신저 연동 생성",
  "Save messenger appearance data": "메신저 외관 데이터 저장",
  "Save messenger ticket data": "메신저 티켓 데이터 저장",
  "Save messenger config": "메신저 설정 저장",
  "Create lead integration": "잠재 고객 연동 생성",
  "Edit lead integration": "잠재 고객 연동 수정",
  "Remove integration": "연동 삭제",
  "Archive an integration": "연동 보관",
  "Edit common integration fields": "연동 공통 필드 수정",
  "Show tickets": "티켓 보기",
  "Add ticket board": "티켓 보드 추가",
  "Remove ticket board": "티켓 보드 삭제",
  "Add ticket pipeline": "티켓 파이프라인 추가",
  "Edit ticket pipeline": "티켓 파이프라인 수정",
  "Remove ticket pipeline": "티켓 파이프라인 삭제",
  "Archive ticket pipeline": "티켓 파이프라인 보관",
  "Duplicate ticket pipeline": "티켓 파이프라인 복사",
  "Ticket pipeline watch": "티켓 파이프라인 감시",
  "Add ticket stage": "티켓 단계 추가",
  "Edit ticket stage": "티켓 단계 수정",
  "Remove ticket stage": "티켓 단계 삭제",
  "Add ticket": "티켓 추가",
  "Remove ticket": "티켓 삭제",
  "Watch ticket": "티켓 감시",
  "Archive all tickets in a specific stage": "특정 단계에서 모든 티켓 보관",
  "Sort all tickets in a specific stage": "특정 단계에서 모든 티켓 정렬",
  "Show a unit": "팀 보기",
  "Create a unit": "팀 생성",
  "Edit a unit": "팀 수정",
  "Remove a unit": "팀 삭제",
  "Show team members": "팀원 보기",
  "Set active/deactive team member": "팀원 활성/비활성 설정",
  "Update team member": "팀원 수정",
  "Invite team member": "팀원 초대",
  "Manage exchange rates": "환율 관리",
  "Show exchange rates": "환율 보기",
  "Add companies": "회사 추가",
  "Edit companies": "회사 수정",
  "Remove companies": "회사 삭제",
  "Merge companies": "회사 병합",
  "Show companies": "회사 보기",
  "Show companies main": "회사 메인 보기",
  "Export companies to xls file": "회사 XLS 파일로 내보내기",
  "Manage CMS": "CMS 관리",
  "Version ": "버전 ",
  "latest": "최신",
  "X Builder": "X 빌더",
  "Web builder": "웹빌더",
  "There aren’t any data at the moment.": "현재 데이터가 없습니다.",
  "Add a Branch": "사업부 추가",
  "Add a Department": "부서 추가",
  "Add a Unit": "팀 추가",
  "No email address found!": "이메일 주소를 찾을 수 없습니다!",
  "Please fill all required fields": "모든 필수 항목을 입력하세요",
  "Creating core:user segment": "팀원 세그먼트 생성",
  "Editing core:user segment": "팀원 세그먼트 수정",
  "Creating core:customer segment": "고객 세그먼트 생성",
  "Editing core:customer segment": "고객 세그먼트 수정",
  "Creating core:lead segment": "잠재고객 세그먼트 생성",
  "Editing core:lead segment": "잠재고객 세그먼트 수정",
  "Creating core:company segment": "기업 세그먼트 생성",
  "Editing core:company segment": "기업 세그먼트 수정",
  "Creating core:form_submission segment": "양식 세그먼트 생성",
  "Editing core:form_submission segment": "양식 세그먼트 수정",
  "core:user(s) found.": "팀원 수",
  "core:customer(s) found.": "고객 수",
  "core:lead(s) found.": "잠재고객 수",
  "core:company(s) found.": "기업 수",
  "core:form_submission(s) found.": "양식 수",
  "Write activity log when items enter this segment": "항목이 이 세그먼트에 들어올 때 활동 로그 작성",
  "Lead": "잠재 고객",
  "Form submission": "양식 제출",
  "Is owner": "담당자 지정 여부",
  "Is active": "활성 상태",
  "Check if user shows": "사용자 표시 여부 확인",
  "Score": "점수",
  "User role": "사용자 역할",
  "Linked app id": "연결된 앱 ID",
  "User chat status /used for exm/": "exm에서 사용되는 사용자 채팅 상태",
  "Email signature brand": "이메일 서명 브랜드",
  "Email Signatures": "이메일 서명",
  "Email signature": "이메일 서명",
  "Cover photo": "커버 사진",
  "Short name": "짧은 이름",
  "Middle name": "중간 이름",
  "Birth date": "생년월일",
  "Date to joined to work": "근무 시작일",
  "Operator phone": "업무용 전화번호",
  "back": "뒤로",
  "Apply filter": "필터 적용",
  "date: is greater than": "날짜: 이후",
  "date: is less than": "날짜: 이전",
  "minute(s) before": "분 전",
  "minute(s) later": "분 후",
  "day(s) before": "일 전",
  "day(s) later": "일 후",
  "date relative less than": "지정한 기준일 이전의 날짜",
  "date relative greater than": "지정한 기준일 이후의 날짜",
  "date is set": "날짜 설정됨",
  "date is not set": "날짜 설정되지 않음",
  "equals to": "같음",
  "is not equal to": "같지 않음",
  "contains with": "포함함",
  "does not contain with": "포함하지 않음",
  "is set": "설정됨",
  "is not set": "설정되지 않음",
  "is true": "사용함",
  "is false": "사용 안 함",
  "number: equals to": "숫자: 같음",
  "number: is not equal to": "숫자: 같지 않음",
  "number: is greater than": "숫자: 큼",
  "number: is less than": "숫자: 작음",
  "No options": "옵션이 없습니다",
  "Industries": "산업",
  "Primary phone": "대표 번호",
  "Employees": "직원 수",
  "Date of birth": "생년월일",
  "Email validation status": "이메일 검증 상태",
  "Phone validation status": "전화번호 검증 상태",
  "Lead Status": "잠재 고객 상태",
  "Has authority": "권한 있음",
  "Related integration": "관련 연동",
  "Remote address": "원격 주소",
  "Country code": "국가 코드",
  "Region": "지역",
  "Host name": "호스트 이름",
  "User agent": "사용자 에이전트",
  "Visitor Contact Info": "방문자 연락처 정보",
  "State": "상태",
  "Is online": "온라인 상태",
  "Barcode Description": "바코드 설명",
  "Main unit of measurement": "기준 단위",
  "Sub Uoms": "보조 단위들들",
  "Sub unit of measurement": "보조 단위",
  "ratio of sub uom to main uom": "부-주 단위 환산 비율",
  "Operator Phone number": "업무용 전화번호",
  "User name": "사용자 이름",
  "Joined date": "가입일",
  "Birthdate": "생년월일",
  "No skills": "기술 없음",
  "Choose a skill type first": "먼저 기술 유형을 선택하세요",
  "You successfully added in skill": "기술 추가 성공",
  "New comment": "새 댓글",
  "This will permanently delete a brand. Are you absolutely sure?": "이 브랜드를 영구적으로 삭제합니다. 정말 삭제하시겠습니까?",
  "You successfully deleted a brand.": "브랜드 삭제 성공",
  "Set an email address you wish to send your transactional emails to your customers. For example, chat reply notification to offline customers.": "고객에게 거래 이메일을 보내고자 하는 이메일 주소를 설정하세요. 예를 들어, 오프라인 고객에게 채팅 답장 알림을 보내는 경우.",
  "There is no brand.": "브랜드가 없습니다.",
  "Product & Services": "제품 & 서비스",
  "Select an object you would like to import": "가져오기 종류를 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Tasks.": "업로드할 업무 파일을 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Tickets.": "업로드할 티켓켓 파일을 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Deals.": "업로드할 거래 파일을 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Users.": "업로드할 팀원 파일을 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Customers.": "업로드할 고객 파일을 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Leads.": "업로드할 잠재고객 파일을 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Companies.": "업로드할 기업 파일을 선택하세요",
  "Choose a file to upload your Products.": "업로드할 제품품 파일을 선택하세요",
  "Only .csv file is supported.": "오직 .csv 파일만 지원합니다.",
  "Detail": "상세 정보",
  "Back": "뒤로",
  "tasks:task": "업무",
  "tickets:ticket": "티켓",
  "sales:deal": "거래",
  "core:user": "팀원",
  "core:customer": "고객",
  "core:lead": "잠재고객",
  "core:company": "기업",
  "core:product": "제품",
  "You can upload one file or multiple files at a time. You'll be able to choose how many objects you're importing later.": "한 번에 하나 또는 여러 개의 파일을 업로드할 수 있습니다. 나중에 가져오는 객체 수를 선택할 수 있습니다.",
  "Select Columns": "열 선택",
  "Download csv": "csv 다운로드",
  "Numerical index": "숫자 인덱스",
  "Parent Id": "상위 아이디",
  "Reminder minute": "알림 시간 분",
  "Is complete": "완료 여부",
  "Item number": "아이템 번호",
  "Board name": "보드 이름",
  "Pipeline name": "파이프라인 이름",
  "Assigned user email": "담당자 이메일",
  "Label": "라벨",
  "Total Amount": "총 금액",
  "Product Categories": "제품 카테고리",
  "type": "유형",
  "Client Portal Users": "고객 포탈 사용자",
  "Vendor Portal Users": "공급업체 포탈 사용자",
  "Incoming Webhook": "수신 웹훅",
  "Add filter": "필터 추가",
  "Stacked Bar Chart": "누적 막대 차트",
  "Chart": "차트",
  "Line Chart": "선형 차트",
  "Area Chart": "영역 차트",
  "Simple Bar Chart": "단순 막대 차트",
  "Stack By:": "누적 기준:",
  "Chart Type:": "차트 유형:",
  "Filter by branches": "지점별 필터",
  "Filter by departments": "부서별 필터",
  "Choose date range type": "날짜 범위 유형 선택",
  "Creating tickets:ticket segment": "티켓 생성: 티켓 세그먼트",
  "Stage changed date": "단계 변경 날짜",
  "Modified by": "수정한 사람",
  "Watched users": "관찰 중인 사용자",
  "Products Data": "제품 데이터",
  "Created By": "작성자",
  "Select the day after the card created date": "카드 생성일 기준 다음 날 선택",
  "Show only the user's assigned(created) ticket": "사용자가 할당받았거나(또는 직접 생성한) 티켓만 표시",
  "Show only the user's assigned(created) ticket by department": "부서별 사용자가 할당받았거나(또는 직접 생성한) 티켓만 보기",
  "Show only user’s assigned (created)": "사용자가 할당(생성)한 항목만 표시",
  "by department": " : 부서별",
  "Users eligible to see all tickets": "모든 티켓 보기 권한 있는 사용자",
  "Age": "나이",
  "Can move members": "구성원 이동 가능",
  "Can edit members": "구성원 편집 가능",
  "Add New {{boardName}}": "{{boardName}} 추가하기",
  "Add New {{title}}": "{{title}} 추가하기",
  "Type to search {{type}}...": "{{type}} 검색",
  "Close Date range:": "마감일 범위:",
  "Send to Board": "보드로 보내기",
  "Enter an email": "이메일을 입력하세요",
  "Valid": "유효함",
  "Invalid": "무효함",
  "Accept all unverifiable": "확인 불가능한 항목 모두 허용",
  "Disposable": "일회용 이메일",
  "Catchall": "수신 전용 주소(Catch-all)",
  "Bad syntax": "잘못된 문법",
  "Unverifiable": "확인 불가",
  "Not checked": "확인되지 않음",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "Not applicable": "해당 없음",
  "Mobile phone": "휴대전화",
  "Relations": "관계",
  "Select Companies": "고객사 선택",
  "Select Customers": "고객 선택",
  "Select Tasks": "작업을 선택하세요",
  "tasks": "작업",
  "Select Tickets": "티켓을 선택하세요",
  "tickets": "티켓",
  "You can configure basic property and relations in properties settings": "속성 설정에서 기본 속성과 관계를 구성할 수 있습니다",
  "Close Filter": "필터 닫기",
  "Aerospace & Defense": "항공우주 및 국방",
  "Air Freight & Logistics": "항공 화물 및 물류",
  "Airlines": "항공사",
  "Auto Components": "자동차 부품",
  "Automobiles": "자동차",
  "Banks": "은행",
  "Beverages": "음료",
  "Biotechnology": "생명공학",
  "Building Products": "건축 자재",
  "Capital Markets": "자본 시장",
  "Chemicals": "화학",
  "Commercial Services & Supplies": "상업 서비스 및 용품",
  "Communications Equipment": "통신 장비",
  "Construction & Engineering": "건설 및 엔지니어링",
  "Construction Materials": "건설 자재",
  "Consumer Finance": "소비자 금융",
  "Containers & Packaging": "컨테이너 및 포장",
  "Distributors": "유통업체",
  "Diversified Consumer Services": "다각화된 소비자 서비스",
  "Diversified Financial Services": "다각화된 금융 서비스",
  "Diversified Telecommunication Services": "다각화된 통신 서비스",
  "Electric Utilities": "전기 유틸리티",
  "Electrical Equipment": "전기 장비",
  "Electronic Equipment, Instruments & Components": "전자 장비, 기기 및 부품",
  "Energy Equipment & Services": "에너지 장비 및 서비스",
  "Entertainment": "엔터테인먼트",
  "Equity Real Estate Investment Trusts (REITs)": "부동산 투자신탁(REITs)",
  "Food & Staples Retailing": "식품 및 생필품 소매",
  "Food Products": "식품",
  "Gas Utilities": "가스 유틸리티",
  "Health Care Equipment & Supplies": "의료 장비 및 용품",
  "Health Care Providers & Services": "의료 제공자 및 서비스",
  "Health Care Technology": "헬스케어 기술",
  "Hotels, Restaurants & Leisure": "호텔, 레스토랑 및 여가",
  "Household Durables": "내구성 가전제품",
  "Household Products": "생활용품",
  "Independent Power and Renewable Electricity Producers": "독립 전력 및 재생 에너지 생산업체",
  "Industrial Conglomerates": "산업 복합기업",
  "Insurance": "보험",
  "Interactive Media & Services": "인터랙티브 미디어 및 서비스",
  "Internet & Direct Marketing Retail": "인터넷 및 직접 마케팅 소매",
  "IT Services": "IT 서비스",
  "Leisure Products": "레저 제품",
  "Life Sciences Tools & Services": "생명과학 도구 및 서비스",
  "Machinery": "기계",
  "Marine": "해양",
  "Media": "미디어",
  "Metals & Mining": "금속 및 광업",
  "Mortgage Real Estate Investment Trusts (REITs)": "모기지 부동산 투자신탁(REITs)",
  "Multi-Utilities": "종합 유틸리티",
  "Multiline Retail": "종합 소매",
  "Oil, Gas & Consumable Fuels": "석유, 가스 및 소비용 연료",
  "Paper & Forest Products": "종이 및 임산물",
  "Personal Products": "개인용품",
  "Pharmaceuticals": "제약",
  "Professional Services": "전문 서비스",
  "Real Estate Management & Development": "부동산 관리 및 개발",
  "Road & Rail": "도로 및 철도",
  "Semiconductors & Semiconductor Equipment": "반도체 및 반도체 장비",
  "Software": "소프트웨어",
  "Specialty Retail": "전문 소매",
  "Technology Hardware, Storage & Peripherals": "기술 하드웨어, 저장장치 및 주변기기",
  "Textiles, Apparel & luxury goods": "섬유, 의류 및 명품",
  "Thrifts & Mortgage Finance": "저축은행 및 모기지 금융",
  "Tobacco": "담배",
  "Trading Companies & Distributors": "무역회사 및 유통업체",
  "Transportation Infrastructure": "교통 인프라",
  "Water Utilities": "수도 유틸리티",
  "Wireless Telecommunication Services": "무선 통신 서비스",
  "Transportation": "운송",
  "Mining": "광업",
  "Finance": "금융",
  "Group company": "그룹사",
  "Government": "정부",
  "Utility": "유틸리티",
  "Education": "교육",
  "Manufacturing": "제조업",
  "Communication": "커뮤니케이션",
  "Retail": "소매",
  "Health": "건강",
  "Construction": "건설",
  "Management": "경영",
  "Enter company email": "회사 이메일을 입력하세요",
  "Select country": "국가를 선택하세요",
  "Competitor": "경쟁사",
  "Investor": "투자자",
  "Partner": "파트너",
  "Press": "언론",
  "Prospect": "잠재 고객",
  "Reseller": "재판매업체",
  "Select {{item}}": "{{item}} 선택",
  "Hide messenger during offline hours": "오프라인 시간에 메신저 숨기기",
  "Forcibly hide the messenger when you're offline. This will hide the messenger from your website visitors.": "오프라인 시간에 메신저를 강제로 숨길 수 있습니다. 이렇게 하면 웹사이트 방문자에게 메신저가 숨겨집니다.",
  "This will permanently update are you absolutely sure?": "이 작업은 영구적으로 업데이트됩니다. 정말 업데이트하시겠습니까?",
  "Choose a tag": "태그 선택",
  "Number configuration": "번호 생성 규칙",
  "Choose an attribute or any number you prefer": "원하는 속성 또는 번호를 선택하세요",
  "Fractional part": "자동 생성 일련번호 자리수",
  "Name configuration": "이름 생성 규칙",
  "Customer's lastName": "고객 성",
  "Customer's firstName": "고객 이름",
  "Customer's email": "고객 이메일",
  "Customer's phone": "고객 전화번호",
  "Customer's name": "고객 별칭",
  "Company's name": "고객사 이름",
  "Fractional part number must be from 1 to 8": "자동 생성 일련번호 자리수는 1에서 8 사이여야 합니다",
  "Please make sure the number configuration doesn't start with a space": "번호 생성 규칙은 공백으로 시작할 수 없습니다",
  "CustomerDescription": "고객 메세지",
  "Add a more detailed description": "고객에게 메세지를 남기세요",
  "assignedMessage": "님이 다음 사용자에게 할당했습니다:",
  "removed assignee of": "님이 다음 담당자를 해제했습니다:",
  "createdLog": "님이 다음을 생성했습니다",
  "Choose branches": "사업부 선택",
  "Choose departments": "부서 선택",
  "Time spent on this task": "이 작업에 소요된 시간",
  "Reset": "초기화",
  "Complete": "완료",
  "Time tracking": "작업시간",
  "Task reset!": "작업시간이 초기화되었습니다!",
  "Task completed!": "작업이 완료되었습니다!",
  "statusTypes": {
    "started": "진행 중",
    "paused": "일시 정지",
    "stopped": "중단됨",
    "completed": "완료됨"
  },
  "d": "일",
  "h": "시",
  "m": "분",
  "s": "초",
  "Add Child Card": "하위 카드 추가",
  "Add New Child Card": "새 하위 카드 추가",
  "Create a new card": "새 카드 만들기",
  "No Children": "하위 없음",
  "Children": "하위",
  "See related Task..": "연관 업무 보기 ..",
  "Related Associate": "관련",
  "'s": "의",
  "Create a new Task": "새 업무 만들기",
  "New Task": "새 업무",
  "Add a new task or select one": "새 업무를 추가하거나 기존의 업무를 선택하세요",
  "Add a new ticket or select one": "새 티켓을 추가하거나 기존의 티켓을 선택하세요",
  "Organization": "조직",
  "BrandName": "브랜드명",
  "Domain": "도메인",
  "Attributes": "속성",
  "Insert/ Edit Image": "이미지 삽입/편집",
  "Alternative description": "대체 설명",
  "Image title": "이미지 제목",
  "Insert image link": "이미지 주소를 입력해주세요",
  "Labels": "라벨",
  "Write clientportal comment": "클라이언트 포털에 답변작성",
  "Write widget comment": "위젯에 답변작성",
  "Comments": "답변하기",
  "Widgets": "위젯",
  "added <b>comment</b>": "님이 추가한 댓글",
  "Comment": "답변이력",
  "Collections": "자료집",
  "vendors": "업체",
  "Client Portal User": "클라이언트 포털 사용자",
  "Type to search...": "검색하려면 입력하세요...",
  "clients": "고객",
  "No data": "데이터 없음",
  "Medium": "보통",
  "There is no comments yet. Be the first one to comment.": "아직 작성된 댓글이 없습니다. 가장 먼저 댓글을 남겨보세요.",
  "Reported": "작성시간",
  "No comments available": "등록된 답변이 없습니다.",
  "Set reminder": "리마인더 설정",
  "At Time of Due Date": "마감일에",
  "5 Minutes Before": "5분 전",
  "10 Minutes Before": "10분 전",
  "15 Minutes Before": "15분 전",
  "1 Hour Before": "1시간 전",
  "2 Hour Before": "2시간 전",
  "1 Day Before": "하루 전",
  "2 Day Before": "이틀 전",
  "List": "리스트",
  "Gantt": "간트",
  "calendar": "캘린더",
  "activity": "활동",
  "gantt": "간트",
  "chart": "차트",
  "time": "시간",
  "is private": " 메인에 등록",
  "Main Articles": "메인",
  "Main FAQ": "메인 FAQ",
  "Widget Comments": "고객 댓글",
  "Write a comment...": "댓글을 입력하세요...",
  "inquiry": "단순문의",
  "usage": "단순문의",
  "improvement": "개선요청",
  "request": "개선요청",
  "error": "오류처리",
  "complaint": "오류처리",
  "config": "설정변경",
  "Select companies (leave empty for all)": "회사를 선택하세요 (비워두면 전체)",
  "Leave empty to include all companies": "비워두면 모든 회사 포함",
  "Select date range": "날짜 범위 선택",
  "More Filters": "추가 필터",
  "Less Filters": "필터 접기",
  "Select customers (leave empty for all)": "고객을 선택하세요 (비워두면 전체)",
  "Showing customers from selected companies only": "선택한 회사의 고객만 표시",
  "Assigned Users": "담당자",
  "Select users (leave empty for all)": "담당자를 선택하세요 (비워두면 전체)",
  "Select start date": "시작일 선택",
  "Select end date": "종료일 선택",
  "Active filters applied to all charts": "활성화된 필터가 모든 차트에 적용됨",
  "Date Range": "날짜 범위",
  "Yesterday": "어제",
  "All time": "전체 기간",
  "This week": "이번 주",
  "Last week": "지난 주",
  "This month": "이번 달",
  "Last month": "지난 달",
  "This year": "올해",
  "Last year": "작년",
  "Custom date": "직접 선택",
  "Report": "보고서",
  "additional_development": "추가 개발",
  "critical": "치명적",
  "major": "중대",
  "minor": "경미",
  "visual": "시각적",
  "hr": "인사",
  "organization": "조직",
  "attendance": "근태",
  "payroll": "급여",
  "evaluation": "평가",
  "education": "교육",
  "recruitment": "채용",
  "benefits": "복리후생",
  "pcoff": "PCOFF",
  "approval": "전자결재",
  "system": "시스템",
  "Associated Customer": "담당자",
  "Associated Company": "회사명",
  "Assignee": "안내자",
  "Assignee Phone": "연락처",
  "Assignee Email": "E-mail 주소"
}
